{
  " (NIC)": " (NIC)",
  " {{sockets}} sockets, {{threads}} threads, and {{cores}} cores.": " {{sockets}} 套接字、{{threads}} 线程和 {{cores}} 内核。",
  " Adding hot plugged disk": "添加热插磁盘",
  " from <2>{currentNetwork}</2> network?": " from <2>{currentNetwork}</2> network?",
  " in namespace <2>{{objNamespace}}</2>?": "在命名空间 <2>{{objNamespace}}</2>？",
  " Please <3>approve this certificate</3> and try again.": "<3>批准此证书</3>并重试。",
  "--- Pick an Operating system ---": "--- 选择操作系统 ---",
  "--- Select network interface ---": "--- 选择网络接口 ---",
  "--- Select PVC name ---": "--- 选择 PVC 名称 ---",
  "--- Select PVC project ---": "--- 选择 PVC 项目 ---",
  "--- Select sysprep ---": "--- 选择 sysprep ---",
  "--- Select Volume name ---": "--- 选择卷名称 ---",
  "--- Select Volume project ---": "--- 选择卷项目 ---",
  "--- Select VolumeSnapshot name ---": "--- 选择 VolumeSnapshot 名称 ---",
  "--- Select VolumeSnapshot project ---": "--- 选择 VolumeSnapshot 项目 ---",
  ", {{preferredQualifiedNodesSize}} matching preferred Nodes found": ", 找到 {{preferredQualifiedNodesSize}} 匹配的首选节点",
  "({{count}})_one": "({{count}})_one",
  "({{count}})_other": "({{count}})_other",
  "(default)": "（默认）",
  "(default) | ": "（默认） | ",
  "(In seconds)": "（秒）",
  "(requires login) and copy the download link URL of the KVM guest image (expires quickly)": "（需要登录），复制 KVM 客户端镜像的下载链接 URL（很快过期）",
  "{{ osName }} VirtualMachine can not be edited because it is provided by OpenShift Virtualization Operator.": "{{ osName }} VirtualMachine 不能被编辑，因为它是由 OpenShift Virtualization Operator 提供。",
  "{{actionType}} {{numVMs}} of {{totalVMs}} VirtualMachines?": "{{actionType}} {{numVMs}} of {{totalVMs}} VirtualMachines?",
  "{{actionType}} {{numVMs}} VirtualMachines?": "{{actionType}} {{numVMs}} VirtualMachines?",
  "{{actionType}} VirtualMachine?": "{{actionType}} VirtualMachine?",
  "{{annotations}} Annotations": "{{annotations}} 注解",
  "{{annotationsCount}} Annotations": "{{annotationsCount}} 注解",
  "{{count}} failed checks_one": "{{count}} 个失败的检查",
  "{{count}} failed checks_other": "{{count}} 个失败的检查",
  "{{count}} in progress checks_one": "{{count}} 个进行中的检查",
  "{{count}} in progress checks_other": "{{count}} 个进行中的检查",
  "{{count}} namespace_other": "{{count}} namespace",
  "{{count}} successful checks_one": "{{count}} 个成功的检查",
  "{{count}} successful checks_other": "{{count}} 个成功的检查",
  "{{count}} VirtualMachine_other": "{{count}} VirtualMachine",
  "{{count}} Volumes_one": "{{count}} 个卷_one",
  "{{count}} Volumes_other": "{{count}} 个卷_other",
  "{{cpu}} CPU | {{memory}} Memory": "{{cpu}} CPU | {{memory}} 内存",
  "{{cpuCount}} CPU | {{memory}} Memory": "{{cpuCount}} CPU | {{memory}} 内存",
  "{{cpus}} CPUs, {{memory}} Memory": "{{cpus}} CPU, {{memory}} 内存",
  "{{gpusCount}} GPU devices": "{{gpusCount}} GPU 设备",
  "{{hostDevicesCount}} Host devices": "{{hostDevicesCount}} 主机设备",
  "{{hours}}h {{minutes}}m {{seconds}}s": "{{hours}}h {{minutes}}m {{seconds}}s",
  "{{matchingNodesCount}} matching nodes found": "{{matchingNodesCount}} matching nodes found",
  "{{matchingNodeText}} matching": "{{matchingNodeText}} 匹配",
  "{{matchingProjectText}} matching": "{{matchingProjectText}} 匹配",
  "{{minutes}}m {{seconds}}s": "{{minutes}}m {{seconds}}s",
  "{{name}} · {{resourceKind}} · Details": "{{name}} · {{resourceKind}} · 详情",
  "{{name}}: {{input}}ms": "{{name}}: {{input}}ms",
  "{{nameOrId}} - Default data image already exists": "{{nameOrId}} - 默认数据镜像已存在",
  "{{nameOrId}} - Template missing data image definition": "{{nameOrId}} - 模板缺少数据镜像定义",
  "{{num}} more": "{{num}} 更多",
  "{{numRemaining}} more": "{{numRemaining}} 更多",
  "{{numVMs}} VirtualMachines in {{namespace}} namespace?": "{{namespace}} 命名空间中的 {{numVMs}} VirtualMachines?",
  "{{passed}}/{{total}} passed ({{failed}} failed, {{skipped}} skipped)": "{{passed}}/{{total}} 通过 ({{failed}} 失败, {{skipped}} 跳过)",
  "{{passed}}/{{total}} passed ({{failed}} failed)": "{{passed}}/{{total}} 通过 ({{failed}} 失败)",
  "{{projectsCount}} projects selected": "{{projectsCount}} projects selected",
  "{{qualifiedNodesCount}} matching nodes found": "找到 {{qualifiedNodesCount}} 匹配节点",
  "{{qualifiedNodesCount}} matching Nodes found": "找到 {{qualifiedNodesCount}} 匹配节点",
  "{{qualifiedNodesCount}} nodes found": "找到 {{qualifiedNodesCount}} 节点",
  "{{qualifiedProjectsCount}} matching Projects found": "找到 {{qualifiedProjectsCount}} 匹配项目",
  "{{rules}} Affinity rules": "{{rules}} 关联性规则",
  "{{rules}} Tolerations rules": "{{rules}} 容限规则",
  "{{seconds}}s": "{{seconds}}s",
  "{{sizeLabel}}: {{cpus}} CPUs, {{memory}} Memory": "{{sizeLabel}}: {{cpus}} CPU, {{memory}} 内存",
  "{{symbol}} series": "{{symbol}} 系列",
  "{{timestampPluralized}} ago": "{{timestampPluralized}} 之前",
  "{{tolerations}} Toleration rules": "{{tolerations}} 容限规则",
  "+{{ips}} more": "+ {{ips}} 更多",
  "+{{num}} more": "+{{num}} more",
  "<0><0>Bridge binding</0>: Connects the VirtualMachine to the selected network, which is ideal for L2 devices.</0><1><0>SR-IOV binding</0>: Attaches a virtual function network device to the VirtualMachine for high performance.</1>": "<0><0>网桥绑定</0> ：将 VirtualMachine 连接到所选网络，这是 L2 设备的理想选择。</0><1><0>SR-IOV 绑定</0>：将虚拟功能网络设备附加到 VirtualMachine 以实现高性能。</1>",
  "<0><0>WARNING:</0> this PVC is used as a base operating system image. New VMs will not be able to clone this image</0>": "<0><0>警告：</0>此 PVC 用作基础操作系统镜像。新虚拟机将无法克隆此镜像</0>",
  "<0>Autounattend.xml</0><1>Autounattend will be picked up automatically during windows installation. it can be used with destructive actions such as disk formatting. Autounattend will only be used once during installation.</1><2><0>{t('Learn more')}</0></2>": "<0>Autounattend.xml</0><1> Autounattend 会在窗口安装期间自动获取。它可以用于磁盘格式化等具有破坏性的操作。Auunattend 只会在安装过程中使用一次。</1><2><0>{t('Learn more')}</0></2>",
  "<0>Clicking \"Launch Remote Desktop\" will download an .rdp file and launch <2>Remote Desktop Viewer</2>.</0><1>Since the RDP is native Windows protocol, the best experience is achieved when used on Windows-based desktop.</1><2>For other operating systems, the <1>Remote Viewer</1> is recommended. If RDP needs to be accessed anyway, the <4>Remmina</4> client is available.</2>": "<0>点 \"Launch Remote Desktop\" 将下载一个 .rdp 文件并启动 <2>Remote Desktop Viewer</2>。</0><1>因为 RDP 是原生 Windows 协议，在基于 Windows 的桌面上使用有最佳体验。</1><2>对于其他操作系统，建议使用 <1>Remote Viewer</1>。如果需要访问 RDP，可以使用 <4>Remmina</4> 客户端。</2>",
  "<0>Clicking \"Launch Remote Viewer\" will download a .vv file and launch <2>Remote Viewer</2></0><1><0>Remote Viewer</0> is available for most operating systems. To install it, search for it in GNOME Software or run the following:</1>": "<0>点 \"Launch Remote Viewer\" 将下载一个 .vv 文件，并启动 <2>Remote Viewer</2></0><1><0>Remote Viewer</0> 可用于大多数操作系统。要安装它，在 GNOME 软件中搜索它，或运行以下命令：</1>",
  "<0>Deleting this PVC will also delete <2>{{pvcName}}</2> Data Volume</0>": "<0>删除此 PVC 也会删除 <2>{{pvcName}}</2> 数据卷</0>",
  "<0>Donuts chart represent current values.</0><1>Sparkline charts represent data over time</1>": "<0>环形图代表当前的值。</0><1>迷你图代表针对时间的数据</1>",
  "<0>From the Volume table, select a bootable volume to boot your VirtualMachine.</0><1>To add a bootable volume that is not listed, click <2></2></1><2>Learn how to <2></2></2>": "<0>在卷表中，选择一个可引导卷来引导 VirtualMachine。</0><1>要添加一个没有列出的可引导卷，点 <2></2></1><2>Learn how to <2></2></2>",
  "<0>List of objects depended by this object. If ALL objects in the list have been deleted, this object will be garbage collected. If this object is managed by a controller, then an entry in this list will point to this controller, with the controller field set to true. There cannot be more than one managing controller.</0><1><0>{{kind}}</0><1>metadata</1><2>ownerReferences</2></1>": "<0>对象列表由此对象决定。如果列表中的所有对象都已被删除，则此对象会被进行垃圾收集。如果此对象由控制器管理，则此列表中的一个条目会指向此控制器，其 controller 字段被设为 true。不能有多个管理控制器。</0><1><0>{{kind}}</0><1>metadata</1><2>ownerReferences</2></1>",
  "<0>No volumes found</0>To add a bootable volume, click <2></2> Add volume": "<0>没有找到卷</0>要添加可引导卷，点 <2></2> Add volume",
  "<0>Note</0>: The network will be marked for deletion and removed after all connected virtual machines are disconnected.": "<0>Note</0>: The network will be marked for deletion and removed after all connected virtual machines are disconnected.",
  "<0>Open an SSH connection with the VM using the cluster API server. You must be able to access the API server and have virtctl command line tool installed.</0><br /><2>For more details, see <2>Installing virtctl</2> in Getting started with OpenShift Virtualization.</2>": "<0>使用集群 API 服务器打开到虚拟机的 SSH 连接。您必须能够访问 API 服务器并安装了 virtctl 命令行工具。</0><br /><2>对于更多详情，请参阅 OpenShift Virtualization 入门中的<2>安装 virtctl</2>。</2>",
  "<0>Select the storage to migrate for <2>{{vmsCount}} VirtualMachines with {{volumesCount}} Volumes</2> from the source (current) storage class {{storageClasses}}</0>": "<0>从源 (当前) 存储类 {{storageClasses}} 中为<2>带有 {{volumesCount}}卷的 {{vmsCount}} VirtualMachines</2> 选择迁移的存储 </0>",
  "<0>Select the storage to migrate for <2></2>from the source (current) storage class {{storageClasses}}</0>": "<0>从源 (当前) 存储类 {{storageClasses}} 中为<2></2> 选择迁移的存储</0>",
  "<0>Store the key in a project secret.</0><1>The key will be stored after the machine is created</1>": "<0>将密钥存储在项目 secret 中。</0><1>密钥将在创建机器后存储</1>",
  "<0>The descheduler evicts a running pod so that the pod can be rescheduled on a more suitable node.</0><br /><2>Note: This setting is disabled if the VirtualMachine is not live migratable.</2>": "<0>descheduler 会驱除一个正在运行的 pod，以便可以在更合适的节点上重新调度 pod。</0><br /><2>注意：如果 VirtualMachine 不可实时迁移，则禁用此设置。</2>",
  "<0>This is a Windows VirtualMachine but no Service for the RDP (Remote Desktop Protocol) can be found.</0><br /><2>For better experience accessing Windows console, it is recommended to use the RDP.<1>Create RDP Service</1></2>": "<0>这是一个 Windows VirtualMachine，但没有找到 RDP （Remote Desktop Protocol）的服务。</0><br /><2> 为了更好地访问 Windows 控制台，建议使用 RDP。<1>创建 RDP 服务</1></2>",
  "<0>This will enable <2>DeclarativeHotplugVolumes</2> feature gate and allow ejecting CD-ROM disks and adding empty CD-ROM drives.</0>": "<0>这将启用 <2>DeclarativeHotplugVolumes</2> 功能门，并允许弹出 CD-ROM 磁盘并添加空 CD-ROM 驱动器。</0>",
  "<0>Unattend.xml</0><1>Unattend can be used to configure windows setup and can be picked up several times during windows setup/configuration.</1><2><0>{t('Learn more')}</0></2>": "<0>unattend.xml</0><1>Unattend 可用于配置窗口设置，并在窗口设置/配置过程中多次选择。</1><2><0>{t('Learn more')}</0></2>",
  "<0>Welcome to</0><1>OpenShift Virtualization</1><2>Use OpenShift Virtualization to run and manage virtualized workloads alongside container workloads. You can manage both Linux and Windows virtual machines.</2><3>What do you want to do next?</3><4></4><5></5>": "<0>欢迎使用 </0><1>OpenShift Virtualization</1><2>使用 OpenShift Virtualization 运行并管理虚拟化负载和容器工作负载。您可以同时管理 Linux 和 Windows 虚拟机。</2><3> 下一步做什么？</3><4></4><5></5>",
  "1 project selected": "1 project selected",
  "1 VirtualMachine in {{namespace}} namespace?": "{{namespace}} 命名空间中的 1 个 VirtualMachine?",
  "2xlarge": "2xlarge",
  "3 (default)": "3 (默认)",
  "404: Not Found": "404: Not Found",
  "4xlarge": "4xlarge",
  "5 min": "5 分钟",
  "8 min": "8 分钟",
  "8xlarge": "8xlarge",
  "A boot volume must be selected": "必须选择一个引导卷",
  "A ControllerRevision resource is cloned from the InstanceType when creating the VirtualMachine": "在创建 VirtualMachine 时，从 InstanceType 克隆 ControllerRevision 资源",
  "A ControllerRevision resource is cloned from the Preference when creating the VirtualMachine": "在创建 VirtualMachine 时，从 Preference 克隆 ControllerRevision 资源",
  "A list of matching Nodes will be provided on label input below.": "在下面的标签输入中将提供匹配的节点列表。",
  "a lowercase RFC 1123 label must consist of lower case alphanumeric characters or '-', and must start and end with an alphanumeric character": "一个小写的 RFC 1123 标签只能包含小写字母数字字符或 '-'，且必须以字母数字字符开头和结尾",
  "A physical network establishes a specific network configuration on cluster nodes. To get started, create a physical network.": "A physical network establishes a specific network configuration on cluster nodes. To get started, create a physical network.",
  "A Project name must consist of lower case alphanumeric characters or ', and must start and end with an alphanumeric character (e.g. 'my-name' or '123-abc'). You must create a Namespace to be able to create projects that begin with 'openshift-', 'kubernetes-', or 'kube-'.": "项目名称必须包含小写字母数字字符或 '，且必须以字母数字字符开头和结尾（例如 'my-name' 或 '123-abc'）。您必须创建一个命名空间来创建以 'openshift-', 'kubernetes-' 或 'kube-' 开头的项目。",
  "A saved search with this name already exists. Please choose a different name.": "使用此名称的保存的搜索已存在。请选择不同的名称。",
  "A unique name for the storage claim within the project": "项目中的存储声明的一个唯一名称",
  "A unique namespace for the storage claim within the project": "项目中的存储声明的一个唯一命名空间",
  "A valid URL should start with \"http://\" OR \"https://\" .": "有效 URL 应该以 \"http://\" 或 \"https://\" 开头。",
  "A value of X means that the X latest versions will be kept": "X 的值表示将保留 X 个最新版本",
  "A VM reset is a hard power cycle and might cause data loss or corruption. Only reset if the VM is completely unresponsive.": "VM 重置是一个硬电源周期，可能会导致数据丢失或崩溃。只在虚拟机完全无响应时才进行重置。",
  "Aborted": "Aborted",
  "Access mode": "访问模式",
  "Access Mode": "访问模式",
  "Access mode: {{accessMode}} / Volume mode: {{volumeMode}}": "访问模式： {{accessMode}} / 卷模式： {{volumeMode}}",
  "Actions": "行动",
  "Activation key": "激活码",
  "Active users": "活跃用户",
  "Active users ({{users}})": "活跃用户 ({{users}})",
  "Activity": "活跃",
  "Add": "添加",
  "Add a CD-ROM to the VirtualMachine configuration": "在 VirtualMachine 配置中添加一个 CD-ROM",
  "Add a new bootable volume to the cluster.": "在集群中添加一个新的可引导卷。",
  "Add a snapshot available on the cluster to the VirtualMachine.": "将集群中可用的快照添加到 VirtualMachine。",
  "Add a volume already available on the cluster.": "添加集群中已经可用的卷。",
  "Add affinity rule": "添加关联性规则",
  "Add CD-ROM": "添加 CD-ROM",
  "Add Config Map, Secret, or Service Account": "添加配置映射、Secret 或服务帐户",
  "Add configuration": "添加配置",
  "Add disk": "添加磁盘",
  "Add disk (hot plugged)": "添加磁盘（热插）",
  "Add expression": "添加表达式",
  "Add field": "添加字段",
  "Add GPU device": "添加 GPU 设备",
  "Add Host device": "添加主机设备",
  "Add label": "添加标签",
  "Add label to specify qualifying nodes": "Add label to specify qualifying nodes",
  "Add label to specify qualifying projects": "Add label to specify qualifying projects",
  "Add more": "添加更多",
  "Add network data": "添加网络数据",
  "Add network interface": "添加网络接口",
  "Add new": "添加新",
  "Add new values by referencing an existing config map, secret, or service account. Using these values requires mounting them manually to the VM.": "通过引用现有配置映射、secret 或服务帐户来添加新值。使用这些值需要手动将其挂载到虚拟机。",
  "Add public SSH key to project": "将公共 SSH 密钥添加到项目",
  "Add resources": "添加资源",
  "Add source": "添加源",
  "Add toleration": "添加容限",
  "Add toleration to specify qualifying Nodes": "添加容限（Taleration）来指定限定的节点",
  "Add tolerations to allow a VirtualMachine to schedule onto Nodes with matching taints.": "添加容限，允许虚拟机调度到具有匹配污点的节点。",
  "Add volume": "添加卷",
  "Add volume.": "添加卷。",
  "Adding CD-ROM drive": "添加 CD-ROM 驱动器",
  "Additional column list": "额外列列表",
  "Additional columns": "额外列",
  "Additional disks types and interfaces are available when the VirtualMachine is stopped.": "当 VirtualMachine 停止时，额外的磁盘类型和接口可用。",
  "Additional resources": "其他资源",
  "Address": "Address",
  "Advanced CD-ROM features": "高级 CD-ROM 功能",
  "advanced search": "高级搜索",
  "Advanced search": "高级搜索",
  "Advanced settings": "高级设置",
  "Advanced Settings": "高级设置",
  "Affected templates": "受影响的模板",
  "Affinity": "关联性",
  "Affinity rules": "关联性规则",
  "Aggregation mode": "Aggregation mode",
  "Alerts": "警报",
  "Alerts ({{alertsQuantity}})": "警报 ({{alertsQuantity}})",
  "All": "所有",
  "All clusters": "所有集群",
  "All projects": "所有项目",
  "All sources selected": "选择了所有资源",
  "All templates": "所有模板",
  "All VirtualMachines must be running": "所有 VirtualMachines 必须正在运行",
  "Allocating resources": "分配资源",
  "Allocating resources, please wait for upload to start.": "分配资源，请等待上传开始。",
  "Allow automatic update": "允许自动更新",
  "Allow the creation of NodePort services for SSH connections to VirtualMachines. An address of a publicly available Node must be provided.": "允许为到 VirtualMachines 的 SSH 连接创建 NodePort 服务。必须提供公开可用的节点的地址。",
  "AllowAutoConverge allows the platform to compromise performance/availability of VMIs to guarantee successful VMI live migrations. Defaults to false.": "AllowAutoConverge 允许平台破坏 VMI 的性能/可用性，以保证成功 VMI 实时迁移。默认为 false。",
  "AllowPostCopy enables post-copy live migrations. Such migrations allow even the busiest VMIs to successfully live-migrate. However, events like a network failure can cause a VMI crash. If set to true, migrations will still start in pre-copy, but switch to post-copy when CompletionTimeoutPerGiB triggers. Defaults to false.": "AllowPostCopy 启用后复制实时迁移。这样的迁移可使即使最忙碌的 VMI 也可以成功完成实时迁移。但是，如网络失败等事件可能会导致 VMI 崩溃。如果设置为 true，则迁移仍会以 pre-copy 启动，但在 CompletionTimeoutPerGiB 触发时切换到 post-copy。 默认为 false。",
  "Allows concurrent access by multiple VirtualMachines": "允许多个 VirtualMachines 的并发访问",
  "An activation key is a preshared authentication token that enables authorized users to register and configure systems. Organization administrators can browse to <2>Activation keys</2> to track an existing Activation key or use the Create activation key button to create a new one.": "激活码是一种预共享的身份验证令牌，可让授权用户注册和配置系统。机构管理员可以浏览<2>激活密钥</2>来跟踪现有的激活码，或使用 Create Activation key 按钮创建新激活码。",
  "An answer file is an XML-based file that contains setting definitions and values to use during Windows Setup": "应答文件是基于 XML 的文件，其中包含 Windows 设置期间要使用的设置定义和值",
  "An error occured, The VirtualMachine was not updated. Click \"Reload\" to go back to the last valid state": "发生错误，这个 VirtualMachine 没有被更新。点 \"Reload\" 以返回到最后一个有效状态",
  "An error occurred": "发生错误",
  "An error occurred during the cloning process": "克隆过程中出现错误",
  "An error occurred during the upload process": "上传过程中出现错误",
  "An error occurred.": "An error occurred.",
  "An InstanceType must be selected": "必须选择一个 InstanceType",
  "An OpenShift Lightspeed error occurred.": "发生 OpenShift Lightspeed 错误。",
  "An OpenShift project is an alternative representation of a Kubernetes namespace.": "OpenShift 项目是 Kubernetes 命名空间的一个替代表示。",
  "An unknown error occurred": "发生未知错误",
  "and copy the download link URL": "并复制下载链接 URL",
  "and copy the download link URL for the cloud base image": "并复制云基础镜像的下载链接 URL",
  "and is preventing this view from showing their data.": "并且阻止此视图显示其数据。",
  "annotation key": "注解键",
  "annotation value": "注解值",
  "Annotations": "注解",
  "Annotations cannot be edited for Red Hat templates": "对于红帽模板，无法编辑注解",
  "Annotations is an unstructured key value map stored with a resource that may be set by external tools to store and retrieve arbitrary metadata. They are not queryable and should be preserved when modifying objects.": "注解是一个无结构的键值映射，资源可由外部工具存储和检索任意元数据。它们不可查询，并在修改对象时被保留。",
  "Another user is currently connected to this VM’s console. Connecting now will disconnect their session. Would you like to continue connecting and disconnect the existing user, or try connecting later?": "另一个用户目前已连接到此虚拟机的控制台。现在连接会断开其它用户的会话。是否希望继续连接并断开现有用户，或者尝试稍后再连接？",
  "Any changes are lost upon reboot": "所有更改都会在重启后丢失",
  "Any time": "随时",
  "Apply": "应用",
  "Apply optimized StorageProfile settings": "应用优化的存储配置集设置",
  "Apply rules": "应用规则",
  "Applying deletion protection to this VM will prevent deletion through the web console.": "将删除保护应用到此虚拟机将阻止通过 Web 控制台删除。",
  "Applying the headless mode to this Virtual Machine will cause the VNC not be available if checked.": "将无头模式应用到此虚拟机将在检查时导致 VNC 不可用。",
  "Applying the start/pause mode to this Virtual Machine will cause it to partially reboot and pause.": "将 start/pause 模式应用到此虚拟机将导致其部分重启和暂停。",
  "Architecture": "架构",
  "Architecture type": "架构类型",
  "are not eligible for live migration and will not be migrated.": "are not eligible for live migration and will not be migrated.",
  "Are you sure you want to": "您确定要进行",
  "Are you sure you want to {{action}} <3>{{name}}</3>": "您确定要 {{action}} <3>{{name}}</3>",
  "Are you sure you want to {{actionName}} [<3>{{vmName}}</3>] in namespace [<5>{{vmNamespace}}</5>]?": "您确定要在命名空间 [<5>{{vmNamespace}}</5>] 中 {{actionName}} [<3>{{vmName}}</3>]?",
  "Are you sure you want to cancel?": "您确定要取消吗？",
  "Are you sure you want to delete": "Are you sure you want to delete",
  "Are you sure you want to disable deletion protection for {{vmName}} in {{vmNamespace}}?": "您确定要为 {{vmNamespace}} 中的 {{vmName}} 禁用删除保护吗？",
  "Are you sure you want to disconnect ": "Are you sure you want to disconnect ",
  "Are you sure you want to disconnect <1>{getName(vms[0])}</1> virtual machine from <3>{currentNetwork}</3> network?": "Are you sure you want to disconnect <1>{getName(vms[0])}</1> virtual machine from <3>{currentNetwork}</3> network?",
  "Are you sure you want to eject the mounted ISO <1>{{source}}</1> from <4>{{cdromName}}</4>": "您确定要从 <4>{{cdromName}}</4> 中弹出挂载的 ISO <1>{{source}}</1>",
  "Are you sure you want to enable deletion protection for {{vmName}} in {{vmNamespace}}?": "您确定要为 {{vmNamespace}} 中的 {{vmName}} 启用删除保护？",
  "Are you sure you want to leave this page?": "您确定要离开此页吗？",
  "Are you sure you want to restore {{vmName}} from snapshot {{snapshotName}}?<6><0>Note: </0>Data from the last snapshot taken will be lost. To prevent losing current data, take another snapshot before restoring from this one.</6>": "您确定要从快照 {{snapshotName}} 恢复 {{vmName}} 吗？<6><0>注意：</0>在最后一次创建快照后生成的数据将会丢失。为了防止丢失当前数据，请在从快照中恢复前进行另一个快照。</6>",
  "As a default, the VirtualMachine CPU uses sockets to enable hotplug. You can also define the topology manually": "作为默认设置，VirtualMachine CPU 使用插槽来启用热插拔。您也可以手动定义拓扑",
  "As new versions of a DataSource become available older versions will be replaced": "随着新版本的 DataSource 变为可用，则会替换旧版本",
  "Ask your cluster administrator for access permissions or select a different project (current project: {{currentNamespace}})": "请联系集群管理员来确认访问权限，或选择一个不同的项目（当前项目：{{currentNamespace}}）",
  "Assigns an external IP address to the VirtualMachine. This option requires a LoadBalancer Service backend": "为 VirtualMachine 分配一个外部 IP 地址。这个选项需要一个 LoadBalancer 服务后端",
  "Attach a virtual function network device to the VirtualMachine for high performance": "将虚拟功能网络设备附加到虚拟机以获得高性能",
  "Attach existing sysprep": "附加现有的 sysprep",
  "Attach this data to a Virtual Machine operating system": "把这个数据附加到一个虚拟机操作系统",
  "Attach VirtualMachine to multiple networks": "将虚拟机附加到多个网络",
  "Attached NVIDIA GPU resources": "附加的 NVIDIA GPU 资源",
  "Auto converge": "自动聚合",
  "Auto update": "自动更新",
  "Auto-compute CPU and memory limits": "自动计算 CPU 和内存限值",
  "AutoDetach Hotplug": "AutoDetach 热插",
  "Automatic images download": "自动镜像下载",
  "Automatic subscription of new RHEL VirtualMachines": "新的 RHEL VirtualMachines 自动订阅",
  "Automatic update and scheduling": "自动更新和调度",
  "Automatic updates": "自动更新",
  "Automatically apply this key to any new VirtualMachine you create in this project.": "将此密钥自动应用到您在此项目中创建的任何新 VirtualMachine。",
  "Automatically pull updates from the RHEL repository. Activation key and Organization ID are mandatory to enable this.": "从 RHEL 仓库自动拉取更新。需要激活码和机构 ID 才能启用此功能。",
  "Automatically selected Node": "自动选择的节点",
  "Autounattend.xml answer file": "Autounattend.xml 应答文件",
  "Available": "可用",
  "Available only on Nodes with labels": "仅可用于带有标签的节点",
  "Available volumes": "可用卷",
  "Average": "平均",
  "Back": "退回",
  "Back to form": "返回表格",
  "Back to form (Deletes DataVolume)": "返回表格（删除 DataVolume）",
  "Back to VirtualMachines list": "返回 VirtualMachines 列表",
  "Balances performance, compatible with a broad range of workloads": "平衡性能，与大范围的工作负载兼容",
  "Bandwidth": "带宽",
  "Bandwidth consumption": "带宽消耗",
  "Bandwidth per migration": "每个迁移的带宽",
  "BandwidthPerMigration limits the amount of network bandwith live migrations are allowed to use. The value is in quantity per second. Defaults to 0 (no limit).": "BandwidthPerMigration 限制允许使用实时迁移的网络带量。该值为每秒的数量。默认为 0 （无限制）。",
  "Base template": "基本模板",
  "Based on the file extension it seems like you are trying to upload a file which is not supported ({{fileNameExtText}}).": "基于文件的扩展名，看起来您正在尝试上传不被支持的文件（{{fileNameExtText}}）。",
  "Before creating a virtual machine, we recommend that you configure the public SSH key. It will be saved in the project as a secret. You can configure the public SSH key at a later time, but this is the easiest way.": "在创建虚拟机之前，我们建议您配置公共 SSH 密钥。它将作为 secret 保存在项目中。您可以稍后配置公共 SSH 密钥，但这是最简单的方法。",
  "Before uploading to a registry, it is recommended to remove any private information from the image": "在上传到 registry 之前，建议从镜像中删除任何私有信息",
  "Before you boot the VirtualMachine (VM) for the first time, add a public SSH key. Only RHEL 9+ versions support dynamic key injection, and you must enable dynamic SSH when you create the VM.": "首次引导 VirtualMachine (VM) 前，添加一个公共 SSH 密钥。只有 RHEL 9+ 支持动态密钥注入，您需要在创建虚拟机时启用动态 SSH。",
  "Binding": "绑定",
  "BIOS": "BIOS",
  "Blank": "空",
  "Block": "块",
  "Boot disk": "编辑磁盘",
  "Boot from CD": "从 CD 引导",
  "Boot from CD requires an image file i.e. ISO, qcow, etc. that will be mounted to the VirtualMachine as a CD": "从 CD 引导需要一个镜像文件，如 ISO、qcow 等。它将作为 CD 挂载到 VirtualMachine",
  "Boot management": "引导管理",
  "Boot mode": "引导模式",
  "Boot order": "引导顺序",
  "Boot source": "引导源",
  "Boot source available": "引导源可用",
  "Boot source reference cannot be edited": "无法编辑引导源引用",
  "Boot source type": "引导源类型",
  "bootable": "可引导",
  "Bootable volume: {{bootableVolumeName}}": "可引导卷：{{bootableVolumeName}}",
  "Bootable volumes": "可引导卷",
  "Bootable volumes project": "可引导卷项目",
  "Breakdown by network": "按网络细分",
  "Bridge": "网桥",
  "Build with guided documentation": "使用指导文档进行构建",
  "By CPU": "按 CPU",
  "By IOPS": "按 IOPS",
  "By memory": "按内存",
  "By memory swap traffic": "根据内存交换流量",
  "By read latency": "通过读取延迟",
  "By throughput": "按吞吐量",
  "By vCPU wait": "按 vCPU 等待",
  "By write latency": "通过写入延迟",
  "Can not configure dedicated resources if the VirtualMachine is created from Instance Type": "如果从 Instance Type 创建 VirtualMachine，则无法配置专用资源",
  "Can not delete in view-only mode": "无法以只读模式删除",
  "Can not edit in view-only mode": "无法以只读模式编辑",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel compute migration": "取消计算迁移",
  "Cancel error": "取消错误",
  "Cancel migration": "取消迁移",
  "Cancel upload": "取消上传",
  "Cancel Upload": "取消上传",
  "Canceled": "取消",
  "Canceling ongoing migration": "取消持续迁移",
  "Cancelling upload": "取消上传",
  "Cannot cancel migration for \"{{ status }}\" status": "无法取消 \"{{ status }}\" 状态的迁移",
  "Cannot update": "无法更新",
  "Catalog": "目录",
  "CatalogSource not found": "没有找到目录源",
  "Category": "类别",
  "CD source": "CD 源",
  "CD source represents the source for our disk, this can be HTTP, Registry or an existing PVC": "CD 源代表磁盘的源，可以是 HTTP、Registry 或一个现有的 PVC",
  "CD-ROM": "CD-ROM",
  "CD-ROM drive will be added to the VirtualMachine when it is stopped and restarted.": "当停止并重启时，CD-ROM 驱动器会被添加到 VirtualMachine 中。",
  "CD-ROM type is automatically set and cannot be changed": "CD-ROM 类型会被自动设置且无法更改",
  "CDI Error: Could not initiate Data Volume": "CDI 错误： 不要启动数据卷",
  "CentOS cloud image list ": "CentOS 云镜像列表 ",
  "Certificate error occurred.": "发生证书错误。",
  "Change boot mode": "更改引导模式",
  "Change boot order": "更改引导顺序",
  "Channel": "频道",
  "Check logs": "检查日志",
  "check this option to add network data section to the cloud-init script.": "选中此选项，将网络数据部分添加到 cloud-init 脚本中。",
  "Check your cluster readiness to run Virtualization workloads and verify it meets the system requirements needed to run VirtualMachines.": "检查集群的就绪情况以运行虚拟化工作负载，验证它是否满足运行 VirtualMachines 所需的系统要求。",
  "Checking for usages of this PVC...": "检查此 PVC 的使用...",
  "Checking this option will create a new PVC of the bootsource for the new template": "选择这个选项将为新模板创建一个新的引导源的 PVC",
  "Checking this will mark the feature as installed. Installation and configuration are the responsibility of the user.": "选择此选项会将功能标记为已安装。安装和配置是用户的责任。",
  "Checkup image": "检查镜像",
  "Checkup not found": "未找到检查",
  "Checkup progress": "检查进行中",
  "Checkups": "检查",
  "Choose the target location for your VirtualMachines, then adjust your migration plan if necessary": "选择 VirtualMachines 的目标位置，然后根据需要调整迁移计划",
  "Clear all": "全部清除",
  "Clear all filters": "清除所有过滤",
  "CLI": "CLI",
  "Click \"Configure features\" to install this feature": "点 \"Configure features\" 以安装此功能",
  "Click <1>{{createButtonText}}</1> to create your first {{kind}}": "Click <1>{{createButtonText}}</1> to create your first {{kind}}",
  "Click <1>Add bootable volume</1> to add your first bootable volume": "点 <1>Add bootable volume</1> 添加第一个可引导卷",
  "Click <1>Create MigrationPolicy</1> to create your first policy": "点 <1>Create MigrationPolicy</1> 创建第一个策略",
  "Click <1>Create Template</1> to create your first template": "点 <1>Create Template</1> 创建您的第一个模板",
  "Click <1>Create VirtualMachine</1> to create your first VirtualMachine or view the <4>catalog</4> tab to create a VirtualMachine from the available options": "点 <1>Create VirtualMachine</1> 创建第一个 VirtualMachine，或查看 <4>catalog</4> 标签页从可用选项中创建 VirtualMachine",
  "Click <1>Create VirtualMachineInstanceType</1> to create your first VirtualMachineInstanceType": "点 <1>Create VirtualMachineInstanceType</1> 创建第一个 VirtualMachineInstanceType",
  "Click <1>Create VirtualMachinePreference</1> to create your first VirtualMachinePreference": "点 <1>Create VirtualMachinePreference</1> 创建第一个 VirtualMachinePreference",
  "Click Connect to open serial console.": "点 Connect 打开串行控制台。",
  "Click Connect to open the VNC console.": "点 Connect 打开 VNC 控制台。",
  "Clone": "克隆",
  "Clone {{kind}}": "克隆 {{kind}}",
  "Clone {{sourceKind}}": "克隆 {{sourceKind}}",
  "Clone a VirtualMachine": "克隆 VirtualMachine",
  "Clone a volume available on the cluster and add it to the VirtualMachine. ": "克隆集群中的可用卷，并将其添加到 VirtualMachine 中。 ",
  "Clone existing Volume": "克隆现有卷",
  "Clone in progress": "克隆进行中",
  "Clone template": "克隆模板",
  "Clone volume": "克隆卷",
  "Cloning": "克隆",
  "Close": "关闭",
  "Close header": "克隆标头",
  "Closing it will cause the upload to fail. You may still navigate the console.": "关闭它将导致上传失败。您仍然可以导航控制台。",
  "Cloud-init": "Cloud-init",
  "Cloud-init and SSH key configurations will be applied to the VirtualMachine only at the first boot.": "cloud-init 和 SSH 密钥配置仅在第一次引导时应用到 VirtualMachine。",
  "Cluster": "集群",
  "Cluster InstanceTypes": "集群 InstanceTypes",
  "Cluster is already selected. To update filters, choose another project or cluster in the tree view.": "集群已选择。要更新过滤器，在树形视图中选择另一个项目或集群。",
  "Cluster observability": "集群可观察性",
  "Cluster observability (COO)": "集群可观察性 (COO)",
  "Cluster preferences": "集群首选",
  "Cluster Preferences": "集群首选",
  "Cluster scope migrations": "集群范围迁移",
  "Cluster-wide UserDefinedNetworks": "Cluster-wide UserDefinedNetworks",
  "Cluster: {{clusterName}}": "集群：{{clusterName}}",
  "Cluster's default network": "Cluster's default network",
  "Clusters": "集群",
  "Collapse": "折叠",
  "Collapse all": "折叠所有",
  "Column management": "栏管理",
  "Complete time": "完成时间",
  "Complete time:": "完成时间：",
  "Completed": "完成",
  "Completed successfully": "成功完成",
  "Completion time": "完成时间",
  "Completion timeout": "完成超时",
  "CompletionTimeoutPerGiB is the maximum number of seconds per GiB a migration is allowed to take. If a live-migration takes longer to migrate than this value multiplied by the size of the VMI, the migration will be cancelled, unless AllowPostCopy is true. Defaults to 800.": "CompletionTimeoutPerGiB 是允许迁移使用的每 GiB 的最大秒数。如果实时迁移所需的时间超过这个值乘以 VMI 的大小，则迁移将被取消，除非 AllowPostCopy 为 true。默认为 800。",
  "Compute": "计算",
  "Compute compatibility": "计算兼容性",
  "Compute-intensive applications": "计算密集型应用程序",
  "Condition": "条件",
  "Conditions": "条件",
  "Conditions provide a standard mechanism for status reporting. Conditions are reported for all aspects of a VM.": "条件为状态报告提供了一种标准机制。会为虚拟机的所有方面报告条件。",
  "config map / secret / service account": "配置映射 / secret / 服务帐户",
  "Config Maps": "Config Map",
  "ConfigMap not found": "未找到 ConfigMap",
  "Configuration": "配置",
  "Configuration drawer": "Configuration drawer",
  "Configuration name": "Configuration name",
  "Configurations": "配置",
  "Configurations table": "Configurations table",
  "Configure features": "配置功能",
  "Configure memory density": "配置内存密度",
  "Configure Nodes": "Configure Nodes",
  "Configure the requirements for running VirtualMachines and virtualization workloads. Select the default Virtualization configurations or set it by yourself in the operator hub.": "配置运行 VirtualMachines 和虚拟化工作负载的要求。选择默认虚拟化配置或自行在 Operator hub 中设置它。",
  "Configure via:": "通过以下配置：",
  "Configured state: {{ configuredState}}": "配置的状态: {{ configuredState}}",
  "Configures the VM workloads to use swap for higher density": "将虚拟机工作负载配置为使用交换来获得更高的密度",
  "Confirm requested VirtualMachine actions before executing them": "在执行它们前确认请求的 VirtualMachine 操作",
  "Confirm VirtualMachine actions": "确认 VirtualMachine 操作",
  "Connect": "连接",
  "Connect with any viewer application for following protocols": "为以下协议与任何 viewer 应用程序连接",
  "Connected projects": "Connected projects",
  "Connected virtual machines": "Connected virtual machines",
  "Connecting": "连接",
  "Connection did not close cleanly.": "Connection did not close cleanly.",
  "Console": "控制台",
  "Console is disabled in headless mode": "控制台在无头模式下被禁用",
  "Container": "容器",
  "Container (Ephemeral)": "容器（临时）",
  "Container disk": "容器磁盘",
  "Container Image": "容器镜像",
  "Container is required.": "需要容器。",
  "Content from container registry": "来自容器 registry 的内容",
  "Control": "控制",
  "Controls whether non-admin users can access YAML configurations for virtualization objects in the UI (VirtualMachines, VirtualMachineInstances, Templates, DataSources, DataImportCrons, MigrationPolicies, Checkups, and VM Networks).": "Controls whether non-admin users can access YAML configurations for virtualization objects in the UI (VirtualMachines, VirtualMachineInstances, Templates, DataSources, DataImportCrons, MigrationPolicies, Checkups, and VM Networks).",
  "Copied": "已复制",
  "Copy FQDN": "复制 FQDN",
  "Copy SSH command": "复制 SSH 命令",
  "Copy template's boot source disk": "复制模板的引导源磁盘",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copying files": "复制文件",
  "Cores": "核",
  "Could not create persistent volume claim": "无法创建持久性卷声明（PVC）",
  "Could not download results file": "无法下载结果文件",
  "CPU": "CPU",
  "CPU | Memory": "CPU | 内存",
  "CPU used": "使用的 CPU",
  "CPUs": "CPU",
  "CPUs = sockets x threads x cores.": "CPU = 插槽 x 线程 x 内核。",
  "Create": "创建",
  "Create {{kind}}": "创建 {{kind}}",
  "create a bootable volume automatically by using pipelines": "使用管道自动创建可引导卷",
  "Create a copy of the VirtualMachine from snapshot": "从快照创建 VirtualMachine 的副本",
  "Create a disk with no contents.": "创建一个没有内容的磁盘。",
  "Create a Kube Descheduler with KubeVirtRelieveAndMigrate profile to use this feature.": "使用 KubeVirtRelieveAndMigrate 配置集创建一个 Kube Descheduler 来使用此功能。",
  "Create a new blank PVC": "创建一个新的空 PVC",
  "Create a new custom Template": "创建一个新的自定义模板",
  "Create a Virtual Machine from a template": "从模板创建一个虚拟机",
  "Create a virtual machines network using this physical network": "Create a virtual machines network using this physical network",
  "Create a Windows bootable volume": "创建一个 Windows 可引导卷",
  "Create activation key": "创建激活码",
  "Create bootable volume": "Create bootable volume",
  "Create DataSource": "创建数据源",
  "Create folder \"{{filterValue}}\"": "创建文件夹 \"{{filterValue}}\"",
  "Create MigrationPolicy": "创建 MigrationPolicy",
  "Create network": "Create network",
  "Create new sysprep": "创建新 Secret",
  "Create new VirtualMachine": "创建新 VirtualMachine",
  "Create physical network": "Create physical network",
  "Create project": "创建项目",
  "Create Template": "删除模板",
  "Create Virtual Machine": "创建虚拟机",
  "Create virtual machine network": "Create virtual machine network",
  "Create VirtualMachine": "创建 VirtualMachine",
  "Create VirtualMachine error": "创建 VirtualMachine 错误",
  "Create VirtualMachine from snapshot": "从快照创建 VirtualMachine",
  "Create VirtualMachineInstanceType": "创建 VirtualMachineInstanceType",
  "Create VirtualMachinePreference": "创建 VirtualMachinePreference",
  "Create with no available boot source": "创建没有可用引导源",
  "Created": "创建",
  "Created at": "创建于",
  "Creates a DataImportCron, which defines a cron job to poll and import the disk image.": "创建 DataImportCron，它定义了一个 cron 作业来轮询和导入磁盘镜像。",
  "Creates an OVN Localnet network. Additional configuration required.": "Creates an OVN Localnet network. Additional configuration required.",
  "CreationTimestamp is a timestamp representing the server time when this object was created. It is not guaranteed to be set in happens-before order across separate operations. Clients may not set this value. It is represented in RFC3339 form and is in UTC.": "CreationTimestamp 是一个代表创建此对象时服务器时间的时间戳。无法保证在跨独立的操作间以 happens-before 顺序设置设置。客户端可能无法设置这个值。它以 RFC3339 格式表示，且采用 UTC。",
  "Critical": "关键",
  "Cron expression": "Cron 表达式",
  "Cross cluster migration": "跨集群迁移",
  "Cross-cluster migration": "跨集群迁移",
  "Cross-cluster migration is not supported on this cluster.": "在此集群中不支持跨集群迁移。",
  "current": "当前",
  "Current default StorageClass for VirtualMachines": "VirtualMachines 的当前默认 StorageClass",
  "Current memory density: {{percentage}}%": "当前内存密度：{{percentage}}%",
  "Currently running": "当前正在运行",
  "Custom": "自定义",
  "Custom...": "自定义...",
  "Customize and create VirtualMachine": "自定义并创建 VirtualMachine",
  "Customize template parameters": "自定义模板参数",
  "Customize VirtualMachine": "自定义 VirtualMachine",
  "CX series": "CX 系列",
  "CX Series": "CX 系列",
  "cx1": "cx1",
  "D series": "D 系列",
  "Data Processed": "处理的数据",
  "Data read: {{input}}": "读取数据：{{input}}",
  "Data Remaining": "剩余数据",
  "Data transfer: {{input}}": "数据传输：{{input}}",
  "Data Volume failed to initiate upload, you can either delete the Data Volume and try again, or check logs": "数据卷无法启动上传，您可以删除数据卷并重试，或者检查日志",
  "Data Volume failed to initiate upload.": "数据卷启动上传失败。",
  "Data written: {{input}}": "写入的数据：{{input}}",
  "DataImportCron": "DataImportCron",
  "DataImportCron available": "DataImportCron 可用",
  "DataImportCron details": "DataImportCron 详情",
  "DataImportCron Details": "DataImportCron 详情",
  "DataImportCrons": "DataImportCrons",
  "DataSource": "DataSource",
  "DataSource details": "DataSource 详情",
  "DataSource Details": "DataSource 详情",
  "DataSources": "DataSources",
  "DataVolume status": "DataVolume 状态",
  "DataVolume Status is a mechanism for reporting if a volume succeed.": "DataVolume Status 是在卷成功时报告的机制。",
  "Date created": "创建日期",
  "Date created from": "创建日期 from",
  "Date created to": "创建日期 to",
  "Date To cannot be before Date From": "Date To 不能早于 Date From",
  "Deadline": "截止时间",
  "Deadline must be a number": "截止时间需要是一个数字",
  "Deadline must be greater than 0": "截止时间必须大于 0",
  "Decrement": "减量",
  "Dedicated resources": "专用资源",
  "default": "默认",
  "Default": "默认",
  "Default {{resourceKind}} columns": "默认 {{resourceKind}} 列",
  "Default column list": "默认列列表",
  "Default InstanceType": "默认 InstanceType",
  "Default storage class": "默认存储类",
  "Default templates": "默认模板",
  "Default value for this parameter": "此参数的默认值",
  "Default value type": "默认值类型",
  "Default values": "默认值",
  "Define a virtual network providing access to the physical underlay through a selected node network mapping. Learn more about <2>virtual machine networks</2>.": "Define a virtual network providing access to the physical underlay through a selected node network mapping. Learn more about <2>virtual machine networks</2>.",
  "Define an affinity rule. This rule will be added to the list of affinity rules applied to this workload.": "定义关联性规则。此规则将添加到应用到此工作负载的关联性规则列表中。",
  "Delete": "删除",
  "Delete {{kind}}": "删除{{kind}}",
  "Delete {{kind}} source <3>{{name}}</3> in namespace <6>{{namespace}}</6>": "删除命名空间 <6>{{namespace}}</6> 中的 {{kind}} 源 <3>{{name}}</3>",
  "Delete {{volumeResourceName}} {{modelLabel}}": "删除 {{volumeResourceName}} {{modelLabel}}",
  "Delete checkup": "删除检查",
  "Delete Data Volume: {{pvcName}}": "删除数据卷：{{pvcName}}",
  "Delete DataImportCron?": "删除 DataImportCron?",
  "Delete DataSource?": "删除 DataSource?",
  "Delete disk {{resourceName}} ({{kindAbbr}})": "删除磁盘 {{resourceName}} ({{kindAbbr}})",
  "Delete job": "删除作业",
  "Delete migration plan?": "删除迁移计划？",
  "Delete MigrationPolicy?": "删除 MigrationPolicy？",
  "Delete network?": "Delete network?",
  "Delete NIC?": "删除 NIC？",
  "Delete Resource?": "删除资源？",
  "Delete saved search": "删除保存的搜索",
  "Delete Service": "删除服务",
  "Delete snapshot": "删除快照",
  "Delete source": "删除源",
  "Delete VirtualMachine Template?": "删除 VirtualMachine 模板?",
  "Delete VirtualMachine?": "删除 VirtualMachine？",
  "Delete VirtualMachineClusterInstancetype?": "删除 VirtualMachineClusterInstancetype?",
  "Delete VirtualMachineClusterPreference?": "删除 VirtualMachineClusterPreference?",
  "Delete VirtualMachineInstance": "删除 VirtualMachineInstance",
  "Delete VirtualMachineInstance?": "删除 VirtualMachineInstance?",
  "Delete VirtualMachineInstancetype?": "删除 VirtualMachineInstancetype?",
  "Delete VirtualMachinePreference?": "删除 VirtualMachinePreference?",
  "Delete VirtualMachineSnapshot?": "删除 VirtualMachineSnapshot?",
  "Deleting": "删除",
  "Deleting a network interface is supported only on VirtualMachines that were created in versions greater than 4.13.": "只有在版本高于 4.13 中创建的 VirtualMachines 上才支持删除网络接口。",
  "Deletion protection": "删除保护",
  "Delivers real-time, in-depth metrics and a fully functional Cluster Health Dashboard.": "提供实时、深入的指标和全功能集群健康仪表板。",
  "Deprecated": "已弃用",
  "Descheduler": "Descheduler",
  "Description": "描述",
  "Description of the VirtualMachine": "VirtualMachine 的描述",
  "description text area": "描述文本区域",
  "Desktop": "桌面",
  "Desktop viewer": "桌面查看器",
  "Destination": "目的地",
  "Destination details": "目的地详情",
  "Destination project": "目的地项目",
  "Destination StorageClass": "目的地 StorageClass",
  "Detach": "取消附加",
  "Detach disk?": "取消附加磁盘？",
  "Detach sysprep": "分离 sysprep",
  "Details": "详情",
  "Detect failed Nodes and trigger remediation with a remediation operator.": "检测到失败的节点，并使用补救 Operator 触发补救。",
  "Detected changes:": "检测到的更改：",
  "Detected file extension is {{fileNameExtension}}": "检测到的文件扩展是 {{fileNameExtension}}",
  "Developer preview": "开发者预览",
  "Developer Preview": "开发者预览",
  "Developer preview features are not intended to use in production environments. The clusters deployed with the developer preview features are developmental clusters and are not currently supported by Red Hat.": "开发人员预览功能不应在生产环境中使用。使用开发人员预览功能部署的集群是开发集群，目前不受红帽支持。",
  "Device name": "设备名称",
  "Diagnostics": "诊断",
  "DIC": "DIC",
  "Disable": "禁用",
  "Disable deletion protection?": "禁用删除保护？",
  "Disable memory density?": "禁用内存密度？",
  "Disable YAML tab for non-admins": "Disable YAML tab for non-admins",
  "Disabled": "禁用",
  "Disabling Deletion Protection will allow you to delete this VirtualMachine. VirtualMachine deletion can result in data loss or service disruption.": "禁用删除保护将允许您删除此 VirtualMachine。VirtualMachine 删除可能会导致数据丢失或服务中断。",
  "Disabling memory density will reset the memory overcommit percentage to 100%. This change will affect all VMs as they are migrated or restarted.": "禁用内存密度会将内存过量使用百分比重置为 100%。这个更改会在迁移或重启时影响到所有虚拟机。",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Disconnect user and connect": "断开用户和连接",
  "Disconnect virtual machine from network": "Disconnect virtual machine from network",
  "Disconnect virtual machine from this network?": "Disconnect virtual machine from this network?",
  "Disconnect virtual machines from this network?": "Disconnect virtual machines from this network?",
  "Disk size": "磁盘大小",
  "Disk size will be determined by the volume snapshot size": "磁盘大小将由卷快照大小决定",
  "Disk source": "磁盘源",
  "Disk Source represents the source for our disk, this can be HTTP, Registry or an existing PVC": "磁盘源代表磁盘的源，可以是 HTTP、Registry 或一个现有的 PVC",
  "Disk Type": "磁盘类型",
  "Disks": "磁盘",
  "Disks ({{disks}})": "磁盘 ({{disks}})",
  "Disks included in this snapshot ({{volumes}})": "此快照中包含的磁盘（{{volumes}}）",
  "Disks tab": "磁盘标签页",
  "Display name": "显示名称",
  "display name text area": "显示名称文本区",
  "Displays real-time metrics of the live migration process, such as memory transfer and downtime.": "显示实时迁移过程的实时指标，如内存传输和停机信息。",
  "Do not show this again": "不要再次显示",
  "Documentation": "文档",
  "Domain": "域",
  "Down": "下",
  "Download": "下载",
  "Download results": "下载结果",
  "Download the MSI from ": "下载 MSI，从",
  "Download the virtctl command-line utility": "下载 virtctl 命令行工具",
  "Drag and drop a certificate file or paste PEM content": "Drag and drop a certificate file or paste PEM content",
  "Drag and drop an image or upload one": "拖放镜像或上传一个",
  "Drive": "驱动",
  "Drive {{index}}": "驱动 {{index}}",
  "Drivers": "驱动程序",
  "Dry run": "空运行",
  "DS": "DS",
  "Duplicate keys found": "找到重复键",
  "Duration": "持续时间",
  "Dynamic": "动态",
  "Dynamic SSH key injection": "动态 SSH 密钥注入",
  "Dynamic SSH key injection is not enabled in this virtual machine.": "此虚拟机中没有启用动态 SSH 密钥注入。",
  "E.g., 0%:10% means to mark every node with utilization below average as underutilized, and every node with utilization more than 10% above average as overutilized.": "例如，0%:10% 意味着，将每个低于平均利用率的节点标记为使用率不足，将每个节点平均利用率超过 10% 的节点标记为过度使用。",
  "e1000e": "e1000e",
  "Ease operational complexity with virtualization by using Operators.": "使用 Operator 简化虚拟化操作的复杂性。",
  "Edit": "编辑",
  "Edit {{kind}}": "编辑 {{kind}}",
  "Edit affinity rule": "编辑关联性规则",
  "Edit annotations": "编辑注解",
  "Edit Annotations": "编辑注解",
  "Edit boot source": "编辑引导源",
  "Edit boot source reference": "编辑引导源参考",
  "Edit CPU | Memory": "编辑 CPU | 内存",
  "Edit disk": "编辑磁盘",
  "Edit Display name": "编辑显示名称",
  "Edit hostname": "编辑主机名",
  "Edit InstanceType": "编辑 InstanceType",
  "Edit labels": "编辑标签",
  "Edit Labels": "编辑标签",
  "Edit MigrationPolicy": "编辑 MigrationPolicy",
  "Edit network definition": "Edit network definition",
  "Edit network interface": "编辑网络接口",
  "Edit Pod selector": "编辑 Pod 选择器",
  "Edit projects mapping": "Edit projects mapping",
  "Edit Service": "编辑服务",
  "Edit the disk or contact your cluster admin for further details._one": "编辑该磁盘或者联系您的集群管理员以获取更多详情",
  "Edit the disk or contact your cluster admin for further details._other": "编辑该磁盘或者联系您的集群管理员以获取更多详情",
  "Edit the disks or contact your cluster admin for further details._one": "编辑磁盘，或联系您的集群管理员以获取更多信息。",
  "Edit the disks or contact your cluster admin for further details._other": "编辑磁盘，或联系您的集群管理员以获取更多信息。",
  "Edit VirtualMachine name": "编辑 VirtualMachine 名称",
  "Edit volume metadata": "编辑卷元数据",
  "Edit workload profile": "编辑工作负载配置集",
  "Edit YAML": "编辑 YAML",
  "Editing the DataSource will affect <2>all templates</2> that are currently using this DataSource.": "编辑数据源将影响当前使用此数据源的<2>所有模板</2>。",
  "Effect": "影响",
  "Eject": "弹出",
  "Eject ISO": "弹出 ISO",
  "Elapsed time": "已经过的时间",
  "Elapsed time since login": "登录后已经过的时间",
  "Empty disk (blank)": "空磁盘（空）",
  "Enable": "启用",
  "Enable advanced CD-ROM features": "启用高级 CD-ROM 功能",
  "Enable auto updates for RHEL VirtualMachines": "为 RHEL VirtualMachines 启用自动更新",
  "Enable automatic images download and update": "启用自动镜像下载和更新",
  "Enable automatic subscription for Red Hat Enterprise Linux VirtualMachines.\n": "为 Red Hat Enterprise Linux VirtualMachines 启用自动订阅。\n",
  "Enable deletion protection?": "启用删除保护？",
  "Enable folders in Virtual Machines tree view": "在虚拟机树视图中启用文件夹",
  "Enable guest system log access": "启用客户机系统日志访问",
  "Enable headless mode": "启用无头模式",
  "Enable load-aware descheduling": "启用负载感知的取消调度",
  "Enable Passt binding for primary user-defined networks": "为主用户定义的网络启用 Passt 绑定",
  "Enable Passt to SSH your VirtualMachine using virtctl": "使用 virtctl 启用 Passt 来 SSH 到您的 VirtualMachine",
  "Enable persistent reservation": "启用持久性保留",
  "Enable preallocation": "启用预分配",
  "Enable predictive analytics": "启用预测分析",
  "Enable the creation of LoadBalancer services for SSH connections to VirtualMachines. A load balancer must be configured": "为到 VirtualMachines 的 SSH 连接启用 LoadBalancer 服务创建。必须配置一个负载均衡器",
  "Enabled": "已启用",
  "Enables access to the VirtualMachine guest system log. Wait a few seconds for logging to start before viewing the log.": "启用对 VirtualMachine 客户机系统日志的访问。等待几秒钟以便日志记录在查看日志前启动。",
  "Enables access to the VirtualMachine's guest system log. Wait a few seconds for logging to start before viewing the log.": "启用对 VirtualMachine 客户机系统日志的访问。等待几秒钟以便日志记录在查看日志前启动。",
  "Enactment state": "Enactment state",
  "Enactment state table": "Enactment state table",
  "Ensure the projects for this network have the labels you specified.": "Ensure the projects for this network have the labels you specified.",
  "Ensure your PVC size covers the requirements of the uncompressed image and any other space requirements.": "确保 PVC 大小满足未压缩镜像的要求以及任何其他空间要求。",
  "Enter a container image (for example: {{containerDisk}})": "输入一个容器镜像（例如：{{containerDisk}}）",
  "Enter a name for the device to be assigned and select it from the dropdown menu. Click <2> Save</2>.<br /> Click <7>+ Add {{hardwareType}} device</7> to add another devices.": "为要分配的设备输入一个名称，然后从下拉菜单中选择它。点 <2> Save</2>。<br /> 点 <7>+ 添加 {{hardwareType}} 设备</7>以添加另一个设备。",
  "Enter key=value": "输入键=值",
  "Enter node address": "输入节点地址",
  "Enter one or more IP addresses and use commas to separate multiple addresses. Each address should include the subnet mask to properly configure the network interface.<br />Example: 192.168.6.25/22,2001:470:e091:6::25/64": "输入一个或多个 IP 地址，使用逗号来分隔多个地址。每个地址应包含子网掩码以正确配置网络接口。<br />例如: 192.168.6.25/22,2001:470:e091:6::25/64",
  "Enter URL to download. For example:": "Enter URL to download. For example:",
  "Enter URL to download. For example: ": "输入 URL 以下载。例如： ",
  "Enter value": "输入值",
  "Environment": "环境",
  "environment disk": "环境磁盘",
  "Ephemeral": "临时",
  "Ephemeral disk (Container image)": "临时磁盘（容器镜像）",
  "Equals": "等于",
  "Error": "错误",
  "Error checking for usages of this PVC.": "检查此 PVC 的使用情况的错误。",
  "Error details": "错误详情",
  "Error loading networks": "Error loading networks",
  "Error loading progress": "错误加载进行中",
  "Error loading results": "错误加载结果",
  "Error loading the VirtualMachineSnapshotContent": "加载 VirtualMachineSnapshotContent 时出错",
  "Error uploading data": "上传数据出错",
  "Ethernet name": "Ethernet 名称",
  "Events": "事件",
  "Eviction strategy": "驱除策略",
  "EvictionStrategy can be set to \"LiveMigrate\" if the VirtualMachineInstance should be migrated instead of shut-off in case of a node drain.": "如果节点排空时应该迁移 VirtualMachineInstance，则 EvictionStrategy 可以设置为 \"LiveMigrate\"。",
  "Example (At 00:00 on Tuesday): {{exampleCron}}": "示例（星期二的 00:00）：{{exampleCron}}",
  "Example (At 00:00 on Tuesday): 0 0 * * 2.": "示例（星期二的 00:00）： 0 0 * * 2。",
  "Example: ": "示例: ",
  "Example: {{exampleURL}}": "示例：{{exampleURL}}",
  "Example: For CentOS, visit the ": "示例：对于 CentOS，访问 ",
  "Example: For Fedora, visit the ": "示例：对于 Fedora，访问 ",
  "Example: For RHEL, visit the ": "示例：对于 RHEL，访问 ",
  "Example: For Windows, get a link to the ": "示例：对于 Windows，获取到这个链接 ",
  "Example: quay.io/containerdisks/centos:7-2009": "示例： quay.io/containerdisks/centos:7-2009",
  "Example: your company name": "示例：您的公司名称",
  "Expand all": "扩展所有",
  "Expand this network to a new set of Nodes.": "Expand this network to a new set of Nodes.",
  "Explore {{kind}} list": "浏览 {{kind}} 列表",
  "Expose RDP Service": "公开 RDP 服务",
  "Failed": "失败",
  "Failed tests ({{count}})_one": "失败的测试 ({{count}})",
  "Failed tests ({{count}})_other": "失败的测试 ({{count}})",
  "Failed to create resource": "创建资源失败",
  "Failed to download results. Please try again later.": "下载结果失败。请稍后再试。",
  "Failed to load searches": "加载搜索失败",
  "Failed to load TLS certificates": "Failed to load TLS certificates",
  "Failed to modify {{resourceKind}}": "修改 {{resourceKind}} 失败",
  "Failed to rerun checkup": "重新运行检查失败",
  "Failed to retrieve the list of projects": "Failed to retrieve the list of projects",
  "Failing": "Failing",
  "Failure reason": "失败原因",
  "FAR is installed.": "已安装了 FAR。",
  "Favorites": "喜爱",
  "Feature highlights": "功能亮点",
  "Fedora cloud image list ": "Fedora 云镜像列表 ",
  "Fence agents remediation (FAR)": "Fence agents remediation (FAR)",
  "Fence Agents Remediation (FAR)": "Fence Agents Remediation (FAR)",
  "Field selectors let you select Nodes based on the value of one or more resource fields.": "字段选择器可让您根据一个或多个资源字段的值选择节点。",
  "File input is missing": "缺少文件输入",
  "File is required.": "文件是必需的。",
  "File system type": "文件系统类型",
  "File systems": "文件系统",
  "File type extension": "文件类型扩展",
  "Filesystem": "文件系统",
  "Filter": "过滤器",
  "Filter by keyword...": "按关键字过滤...",
  "Filter nodes search input": "Filter nodes search input",
  "Filter physical networks search input": "Filter physical networks search input",
  "Find by name": "按名称查找",
  "Finish": "完成",
  "Flavor": "类型（Flavor）",
  "Folder": "文件夹",
  "Folder name can't end with": "文件夹名称不能以其结尾",
  "Folder name can't start with": "文件夹名称不能以其开头",
  "Follow guided documentation to build applications and familiarize yourself with key features.": "请参阅指导文档来构建应用程序并熟悉主要功能。",
  "Force stop": "强制停止",
  "Form view": "表单视图",
  "Found {{count}} characters not supported by the selected keyboard layout:_one": "有 {{count}} 个不被所选键盘布局支持的字符",
  "Found {{count}} characters not supported by the selected keyboard layout:_other": "有 {{count}} 个不被所选键盘布局支持的字符",
  "FQDN": "FQDN",
  "From": "从",
  "From InstanceType": "从 InstanceType",
  "From Registry": "从 Registry",
  "From template": "从模板",
  "From URL": "从 URL",
  "General": "常规",
  "General purpose applications": "常规目的应用程序",
  "General settings": "常规设置",
  "Generated (expression)": "生成的（表达式）",
  "Getting started": "开始",
  "Getting started resources": "开始使用资源",
  "GN Series": "GN 系列",
  "gn1": "gn1",
  "Go to catalog": "进入目录",
  "Go to cluster settings": "进入集群设置",
  "Golden image no DataSource": "金级镜像没有 DataSource",
  "Golden image not up to date": "金级镜像非最新",
  "GPU devices": "GPU 设备",
  "GPU devices ({{gpusCount}})": "GPU 设备 ({{gpusCount}})",
  "Greater or equals": "大于或等于",
  "Greater than": "大于",
  "Guest agent is not installed on VirtualMachine": "客户机代理不会在 VirtualMachine 上安装",
  "Guest agent is required": "需要客户机代理",
  "Guest login credentials": "客户机登录凭证",
  "Guest management": "客户机成本管理",
  "Guest system log": "客户机系统日志",
  "Guest system log access": "客户机系统日志访问",
  "Guest system logs are disabled at cluster": "在集群中禁用客户机系统日志",
  "Guest system logs are disabled at VirtualMachine": "客户机系统日志在 VirtualMachine 中禁用",
  "Guest system logs disabled at cluster": "在集群中禁用客户机系统日志",
  "Guest system logs not ready. Restart required": "客户机系统日志未就绪。需要重启",
  "Guided tour": "功能浏览",
  "Hard power cycle on the VM": "虚拟机上的硬电源周期",
  "Hard power cycle on the VMs": "虚拟机上的硬电源周期",
  "Hardware devices": "硬件设备",
  "Hardware Devices": "硬件设备",
  "Hardware devices ({{devices}})": "硬件设备 ({{devices}})",
  "Have the operator deploying the soft-tainter component to dynamically set/remove soft taints according to the same criteria used for load aware descheduling": "根据用于负载感知的取消调度的相同标准，让 Operator 部署 soft-tainter 组件来动态设置/删除软污点",
  "Have the thresholds be based on the average utilization": "阈值基于平均利用率",
  "Headless mode": "无头模式",
  "Healthy": "健康",
  "Heavy load checkups": "重度负载检查",
  "Help": "帮助",
  "Hide": "隐藏",
  "Hide deprecated templates": "隐藏已弃用的模板",
  "Hide guest credentials for non-privileged users": "对非特权用户隐藏客户机凭证",
  "Hide password": "隐藏密码",
  "Hide username": "隐藏用户名",
  "High availability": "高可用性",
  "High performance": "高性能",
  "History": "历史记录",
  "Host devices": "主机设备",
  "Host devices ({{hostDevicesCount}})": "主机设备 ({{hostDevicesCount}})",
  "Host network management (NMState)": "主机网络管理 (NMState)",
  "Hostname": "主机名",
  "Hot plug is enabled only for \"Bridge\" and \"SR-IOV\" types": "热插只为 \"Bridge\" 和 \"SR-IOV\" 类型启用",
  "Hot plug is enabled only for Disk and LUN types": "热插仅为 Disk 和 LUN 类型启用",
  "Hot plug is enabled only for SCSI and VirtIO interfaces": "热插仅为 SCSI 和 VirtIO 接口启用",
  "Hot-unplugged": "热拔",
  "How much time before the check will try to close itself": "检查在尝试关闭其自身前的时间",
  "Hugepages": "巨页",
  "Hugepages are a memory management technique that uses larger memory blocks than the default page size to improve performance. Hugepages series has hugepages set to 1 GiB, normal series has hugepages set to 2 MiB.": "巨页是一个内存管理技术，它使用比默认页大小更大的内存块来提高性能。Hugepages 系列将 hugepages 设置为 1 GiB，普通系列将 hugepages 设置为 2 MiB。",
  "HW devices": "HW 设备",
  "I acknowledge that this action is permanent and cannot be undone.": "I acknowledge that this action is permanent and cannot be undone.",
  "I am using an alternative solution for this feature": "我为这个功能使用其他解决方案",
  "I confirm this is a non-production environment safe for heavy load testing.": "我确认这是一个安全的非生产环境，可用于重负载测试。",
  "Image URL": "镜像 URL",
  "Import content via container registry.": "通过容器 registry 导入内容。",
  "Import content via URL (HTTP or HTTPS endpoint).": "通过 URL（HTTP 或 HTTPS 端点）导入内容。",
  "Import from": "导入自",
  "in": "in",
  "In": "In",
  "In order to add a new source for {{osName}} you will need to delete the following PVC:": "要为 {{osName}} 添加新源，您需要删除以下 PVC：",
  "In process": "处理中",
  "In progress": "进行中",
  "Include all values from existing config maps, secrets, or service accounts (as disk)": "包括现有配置映射、secret 或服务帐户中的所有值（作为磁盘）",
  "Increment": "增量",
  "Indicates the current completion percentage of the ongoing live migration operation.": "代表正在进行实时迁移操作的当前完成百分比。",
  "Indications": "表示",
  "Info": "信息",
  "Ingresses": "Ingresses",
  "Initial run": "初始运行",
  "Install FAR.": "安装 FAR。",
  "Install load balance feature first to select a threshold.": "首先安装负载均衡功能以选择一个阈值。",
  "Install NHC.": "安装 NHC。",
  "Install permissions": "安装权限",
  "installation iso of Microsoft Windows 10 ": "Microsoft Windows 10 的安装 iso ",
  "Installed": "已安装",
  "Installed version": "已安装的版本",
  "Installing": "安装",
  "InstanceType": "InstanceType",
  "InstanceTypes": "InstanceTypes",
  "Interested in other <1>Bootable Volumes</1>? Click <4></4> to get started.": "对其他<1>可引导卷</1>感兴趣？点 <4></4> 开始。",
  "Interested in using a <1>RHEL Bootable Volume</1>? Click <4></4> to get started.": "对使用 <1>RHEL 可引导卷</1>感兴趣? 点 <4></4> 开始。",
  "Interested in using a <1>Windows Bootable Volume</1>? Click <4></4> to get started. To learn more, follow the <7></7> quick start.": "对使用 <1>Windows 可引导卷</1>感兴趣? 点 <4></4> 开始。如需了解更多信息，请遵循<7></7> 快速开始操作。",
  "Interface": "接口",
  "Interface Type": "接口类型",
  "Internal FQDN": "内部 FQDN",
  "Invalid certificate, please visit the following URL and approve it": "无效的证书，请访问以下 URL 并批准它",
  "Invalid character: {{invalidCharacter}}": "无效的字符：{{invalidCharacter}}",
  "Invalid IP address. No VirtualMachines will be found.": "无效的 IP 地址。无法找到 VirtualMachines。",
  "Invalid IPv4 address": "Invalid IPv4 address",
  "Invalid IPv6 address": "Invalid IPv6 address",
  "Invalid MAC address format": "无效的 MAC 地址格式",
  "Inventory": "清单",
  "IOPS total: {{input}}": "IOPS 总计：{{input}}",
  "IP": "IP",
  "IP address": "IP 地址",
  "IP Address": "IP 地址",
  "IP addresses": "IP 地址",
  "IP Addresses ({{ips}})": "IP 地址（{{ips}}）",
  "IPL": "IPL",
  "IPv4 Gateway address": "IPv4 Gateway address",
  "IPv6 Gateway address": "IPv6 Gateway address",
  "is not eligible for live migration and will not be migrated.": "is not eligible for live migration and will not be migrated.",
  "ISO": "ISO",
  "ISO file must be in the same project as the Virtual Machine": "ISO 文件必须与虚拟机实例处于同一个项目中",
  "It may take several minutes until the clone is done and the VirtualMachine is ready.": "克隆完成并且 VirtualMachine 就绪前可能需要几分钟时间。",
  "It seems that your browser does not trust the certificate of the results server.": "您的浏览器似乎不信任结果服务器的证书。",
  "It seems that your browser does not trust the certificate of the upload proxy.": "浏览器似乎不信任上传代理的证书。",
  "Job": "作业",
  "Kernel Samepage Merging (KSM)": "Kernel Samepage Merging (KSM)",
  "key": "键",
  "Key": "键",
  "Key options": "关键选项",
  "Kind": "Kind",
  "KSM is a memory-saving deduplication feature designed to fit more VirtualMachines into physical memory by sharing the data common between them. It is specifically effective for similar VirtualMachines. KSM should only be used with trusted workloads. Turning this feature on enables it for all nodes in the cluster.": "KSM 是一个节省内存的取消重复数据功能，它通过共享数据将更多 VirtualMachines 放入物理内存中。它特别适用于类似的 VirtualMachines。KSM 应该只用于可信任的工作负载。打开此功能会为集群中的所有节点启用这个功能。",
  "Kube Descheduler": "Kube Descheduler",
  "Kubernetes NMState Operator": "Kubernetes NMState Operator",
  "KV data transfer rate": "KV 数据传输率",
  "Label": "标签",
  "Label selectors let you select Nodes based on the value of one or more labels.": "标签选择器允许您根据一个或多个标签的值选择节点。",
  "Labels": "标签",
  "Labels cannot be edited for Red Hat templates": "无法为红帽模板编辑标签",
  "Labels help you organize and select resources. Adding labels below will let you query for objects that have similar, overlapping or dissimilar labels.": "标签可帮助您组织和选择资源。在下面添加标签可让您查询带有相似，重叠或不相似标签的对象。",
  "large": "大",
  "Last {{numOfDays}} days' trend": "最后 {{numOfDays}} 天的趋势",
  "Last 1 day": "最后 1 天",
  "Last 1 hour": "最后 1 小时",
  "Last 1 week": "最后 1 周",
  "Last 12 hours": "最后 12 小时",
  "Last 15 minutes": "最后 15 分钟",
  "Last 2 days": "最后 2 天",
  "Last 3 hours": "最后 3 小时",
  "Last 30 days": "最后 30 天",
  "Last 30 minutes": "最后 30 分钟",
  "Last 5 minutes": "最后 5 分钟",
  "Last 6 hours": "最后 6 小时",
  "Last 7 days": "最后 7 天",
  "Last 90 days": "最后 90 天",
  "Last restored": "最后恢复的",
  "Last updated": "最后更新",
  "Latency: {{input}} {{unit}}": "延迟: {{input}} {{unit}}",
  "Launch Migration Toolkit for Virtualization web console": "启动 Migration Toolkit for Virtualization web console",
  "Launch Remote Desktop": "启动 Remote Desktop",
  "Launch Remote Viewer": "启动 Remote Viewer",
  "Learn how to create, import, and run virtual machines on OpenShift with step-by-step instructions and tasks.": "了解如何在 OpenShift 上按照具体步骤和任务创建、导入和运行虚拟机。",
  "Learn how to use VirtualMachines": "了解如何使用虚拟机",
  "Learn more": "了解更多",
  "Learn more about {{ kind }}": "Learn more about {{ kind }}",
  "Learn more about <2>access modes</2>.": "了解有关<2>访问模式</2>的更多信息。",
  "Learn more about <2>volume modes</2>.": "了解有关<2>卷模式</2>的更多信息。",
  "Learn more about key areas to complete workflows, increase productivity, and familiarize yourself with Virtualization using our resources.": "了解有关完成工作流、提高工作效率并熟悉虚拟化的更多信息。",
  "Learn more about MigrationPolicies": "了解有关 MigrationPolicies 的更多信息",
  "Learn more about Operators": "了解更多与 Operator 相关的信息",
  "Learn more about Red Hat support": "了解更多与红帽支持相关的信息",
  "Learn more about RHACM.": "了解有关 RHACM 的更多信息。",
  "Learn more about self validation checkups": "了解更多有关自我验证检查的信息",
  "Learn more about snapshots": "了解更多有关快照的信息",
  "Learn more about storage checkups": "了解有关存储检查的更多信息",
  "Learn more about supported formats": "了解更多有关支持格式的信息",
  "Learn more about templates": "了解与模板相关的信息",
  "Learn more about working with projects": "了解更多有关使用项目的信息",
  "Less or equals": "小于或等于",
  "less than": "小于",
  "Less than": "小于",
  "Limitations": "限制",
  "Link state": "链接状态",
  "Link state is not available for this type of network interface": "对于这类网络接口，链接状态不可用",
  "Link state: {{runtimeState}}": "链接状态: {{runtimeState}}",
  "Link your new network to specific OpenShift projects.": "Link your new network to specific OpenShift projects.",
  "Linux bridge": "Linux bridge",
  "Linux only": "仅限 Linux",
  "Live migration": "实时迁移",
  "Live migration network": "实时迁移网络",
  "Live migrations settings": "实时迁移设置",
  "LiveMigrate": "LiveMigrate",
  "LiveMigration progress": "LiveMigration 进度",
  "Load Aware Descheduler balances VM distribution across the cluster Nodes based on CPU utilization and Node CPU pressure": "根据 CPU 使用率和节点 CPU 压力，在集群节点中对虚拟机分布进行负载均衡",
  "Load balance": "负载均衡",
  "Loading": "加载",
  "Loading ...": "载入......",
  "Loading checkup image": "加载检查镜像",
  "Loading guest login credentials": "加载客户机登录凭证",
  "Loading results": "加载结果",
  "Loading searches": "加载搜索",
  "Loading StorageProfile": "加载 StorageProfile",
  "Loading Templates with available boot source": "使用可用的引导源载入模板",
  "Loading test progress...": "加载测试进度...",
  "Local cluster": "本地集群",
  "Local storage (LSO)": "本地存储 (LSO)",
  "Localnet": "Localnet",
  "Location": "位置",
  "Location of the existing PVC": "现有 PVC 的位置",
  "Location of the existing Volume": "现有卷的位置",
  "Location of the existing VolumeSnapshot": "现有 VolumeSnapshot 的位置",
  "Log into <2>Hybrid Cloud Console</2> to track your Organization ID.": "登录到 <2>Hybrid Cloud Console</2> 来跟踪您的机构 ID。",
  "LUN disks require SCSI interfaces": "LUN 磁盘需要 SCSI 接口",
  "M series": "M 系列",
  "M Series": "M 系列",
  "m1": "m1",
  "MAC address": "MAC 地址",
  "MAC Address": "MAC 地址",
  "Machine type": "机器 CIDR",
  "MachineConfigPools": "机器配置池",
  "MachineConfigs": "机器配置",
  "MachineHealthChecks": "机器健康检查",
  "Make persistent": "使其具有持久性",
  "Make persistent disk": "使其为持久性磁盘",
  "Make persistent?": "使其具有持久性？",
  "Make this network available for all projects": "Make this network available for all projects",
  "Manage": "管理",
  "Manage columns": "管理列",
  "Manage source": "管理源",
  "Manage source for {{dataSource}}": "管理 {{dataSource}} 的源",
  "Manage SSH keys": "管理 SSH 密钥",
  "Manual Connection": "手工连接",
  "Map of string keys and values that can be used to organize and categorize (scope and select) objects": "用于组织和分类（范围和选择）对象的字符串键和值映射",
  "Map of string keys and values that can be used to organize and categorize (scope and select) objects. May match selectors of replication controllers and services.": "用于组织和分类（范围和选择）对象的字符串键和值映射。可以与复制控制器和服务选择器匹配。",
  "Map of string keys and values that can be used to organize and categorize (scope and select) objects. May match selectors of replication controllers and services. More info:": "用于组织和分类（范围和选择）对象的字符串键和值映射。可以与复制控制器和服务选择器匹配。更多信息：",
  "Masquerade": "Masquerade",
  "Match label": "匹配标签",
  "Max. migrations per cluster": "每个集群的最大迁移",
  "Max. migrations per node": "每个节点的最大迁移",
  "Max. running migrations per cluster": "每个集群的最大运行迁移",
  "Max. running migrations per node": "每个节点的最大运行迁移",
  "Maximum": "最大",
  "Maximum name length is {{ maxNameLength }} characters": "名称最长为 {{ maxNameLength }} 个字符",
  "Maximum number of migrations running in parallel in the cluster. The format is a number": "Maximum number of migrations running in parallel in the cluster. The format is a number",
  "Maximum number of outbound migrations per node. The format is a number.": "Maximum number of outbound migrations per node. The format is a number.",
  "Maximum Transmission Unit (MTU)": "Maximum Transmission Unit (MTU)",
  "Mediated devices": "介导设备",
  "medium": "中",
  "Memory": "内存",
  "Memory density": "内存密度",
  "Memory density applied:": "应用的内存密度：",
  "Memory density percentage": "内存密度百分比",
  "Memory Dirty Rate": "内存脏率",
  "Memory swap traffic": "内存交换流量",
  "Memory used": "内存用量",
  "Memory-intensive applications": "内存密集型应用程序",
  "Message": "消息",
  "Metadata": "元数据",
  "Metrics": "指标",
  "Metrics are collected by the OpenShift Monitoring Operator.": "OpenShift Monitoring Operator 收集的指标数据。",
  "Migrate": "迁移",
  "Migrate a VirtualMachine to a different Node or change the selected time range.": "将 VirtualMachine 迁移到不同的节点，或更改所选时间范围。",
  "Migrate multiple virtual machine workloads to OpenShift Virtualization. ": "将多个虚拟机工作负载迁移到 OpenShift Virtualization。 ",
  "Migrate VirtualMachine": "迁移 VirtualMachine",
  "Migrate VirtualMachine storage": "迁移 VirtualMachine 存储",
  "Migrate VirtualMachine storage to a different StorageClass": "将 VirtualMachine 存储迁移到不同的 StorageClass",
  "Migrate VirtualMachine storage to a different StorageClass.": "将 VirtualMachine 存储迁移到不同的 StorageClass。",
  "Migrate VirtualMachine to a different Node": "将 VirtualMachine 迁移到不同的节点",
  "Migrate VirtualMachines": "迁移 VirtualMachines",
  "Migrate VirtualMachines storage": "迁移 VirtualMachines 存储",
  "Migrate VirtualMachines to a different Node": "将 VirtualMachines 迁移到一个不同的节点",
  "Migrating {{migrationCount}} out of {{allCount}}": "从 {{allCount}} 中迁移 {{migrationCount}}",
  "Migration": "迁移",
  "Migration chart": "迁移图",
  "Migration completed successfully": "迁移成功完成",
  "Migration details": "迁移详情",
  "Migration failed": "迁移失败",
  "Migration metrics": "迁移指标",
  "Migration plan created": "迁移计划被创建",
  "Migration plan is pending": "迁移计划待处理",
  "Migration readiness": "迁移就绪状态",
  "Migration readiness check in progress": "迁移就绪度检查进行中",
  "Migration started": "迁移开始",
  "Migration Toolkit for Virtualization": "Virtualization 迁移工具套件",
  "Migration type": "迁移类型",
  "MigrationPolicies": "MigrationPolicies",
  "MigrationPolicy": "MigrationPolicy",
  "MigrationPolicy details": "MigrationPolicy 详情",
  "MigrationPolicy help you differentiate between various workloads. Adding MigrationPolicy will allow you to set priorities and security segregation per each workload.": "MigrationPolicy 可帮助您区分不同的工作负载。添加 MigrationPolicy 可让您为每个工作负载设置优先级和安全隔离。",
  "MigrationPolicy name": "MigrationPolicy 名称",
  "MigrationPolicy values": "MigrationPolicy 值",
  "Migrations": "迁移",
  "Missing fields in {{kind}} labels": "在 {{kind}} 标签中缺少字段",
  "Missing fields in Node fields": "在节点字段中缺少字段",
  "Missing guest agent": "缺少客户机代理",
  "Missing required fields": "缺少所需字段",
  "Model": "型号",
  "Monitor and manage subscriptions": "监控和管理订阅",
  "More info": "更多信息",
  "More info: ": "更多信息 ：",
  "More key options": "更多关键选项",
  "Mount": "挂载",
  "Mount ISO": "挂载 ISO",
  "Mount ISO to <1>{{cdromName}}</1>": "将 ISO 挂载到 <1>{{cdromName}}</1>",
  "Mount point": "挂载点",
  "Mount uploaded ISO as DataVolume": "将上传的 ISO 作为 DataVolume 挂载",
  "Mount uploaded ISO as PVC": "将上传的 ISO 挂载为 PVC",
  "Mount Windows drivers disk": "挂载 Windows 驱动器磁盘",
  "Move <1>{getName(vm)}</1> VirtualMachine to folder": "将 <1>{getName(vm)}</1> VirtualMachine 移到文件夹",
  "Move to folder": "移到文件夹",
  "Move virtual machine_other": "Move virtual machine",
  "Move virtual machine to another network": "Move virtual machine to another network",
  "Move virtual machine to another OVN localnet network?": "Move virtual machine to another OVN localnet network?",
  "Move virtual machines to another OVN localnet network?": "Move virtual machines to another OVN localnet network?",
  "MP": "MP",
  "MTU": "MTU",
  "MTU is higher than {{MAX_MTU}} bytes, which is a maximum possible MTU.": "MTU is higher than {{MAX_MTU}} bytes, which is a maximum possible MTU.",
  "MTU is higher than {{maxMTUFromLocalnet}} bytes, which is a maximum that the selected node network can guarantee. This may cause packet fragmentation.": "MTU is higher than {{maxMTUFromLocalnet}} bytes, which is a maximum that the selected node network can guarantee. This may cause packet fragmentation.",
  "MTV": "MTV",
  "Multicluster observability is not available. Install it on the hub cluster to enable monitoring across clusters.": "多集群可观察性不可用。在 hub 集群上安装它以在集群间启用监控。",
  "my-storage-claim": "my-storage-claim",
  "N series": "N 系列",
  "N Series": "N 系列",
  "N/A": "不适用",
  "n1": "n1",
  "Name": "名称",
  "Name must be unique within a namespace. Is required when creating resources, although some resources may allow a client to request the generation of an appropriate name automatically. Name is primarily intended for creation idempotence and configuration definition. Cannot be updated.": "名称在命名空间内必须是唯一的。在创建资源时需要，虽然有些资源可能会允许客户端自动请求生成适当的名称。名称主要用于创建 idempotence 和配置定义。 不能更新。",
  "Name of the template new disk": "模板新磁盘的名称",
  "Name of the VirtualMachine": "VirtualMachine 的名称",
  "Namespace": "命名空间",
  "Namespace defines the space within which each name must be unique. An empty namespace is equivalent to the \"default\" namespace, but \"default\" is the canonical representation. Not all objects are required to be scoped to a namespace - the value of this field for those objects will be empty. Must be a DNS_LABEL. Cannot be updated.": "命名空间定义了在其中每个名称必须是唯一的空间。空的命名空间等同于 \"default\" 命名空间，但 \"default\" 是规范表示。不是所有对象都必须限定到一个命名空间的范围 - 这些对象的这个字段的值为空。必须是 DNS_LABEL。不能被更新。",
  "Namespace of the VirtualMachine": "VirtualMachine 的命名空间",
  "Namespace: {{namespace}}": "命名空间: {{namespace}}",
  "Namespaced UserDefinedNetworks": "Namespaced UserDefinedNetworks",
  "Namespaces": "命名空间",
  "negative": "负",
  "Network": "网络",
  "Network '{{name}}' has been created successfully.": "Network '{{name}}' has been created successfully.",
  "Network ({{count}})_one": "网络 ({{count}})_one",
  "Network ({{count}})_other": "网络 ({{count}})_other",
  "Network Attachment Definitions": "网络附加定义",
  "Network bandwidth": "网络带宽",
  "Network binding types": "网络绑定类型",
  "Network data": "网络数据",
  "Network definition": "Network definition",
  "Network flows collector and monitoring solution.": "网络流收集器和监控解决方案。",
  "Network in": "网络入",
  "Network interface": "网络接口",
  "Network interface:": "网络接口：",
  "Network interfaces": "网络接口",
  "Network interfaces ({{networks}})": "网络接口 ({{networks}})",
  "Network mapping": "网络映射",
  "Network name": "Network name",
  "Network observability": "网络可观察性",
  "Network out": "网络出",
  "Network transfer": "网络传输",
  "Network transfer breakdown": "网络传输细分",
  "NetworkAttachmentDefinition namespace should be one of:": "NetworkAttachmentDefinition 命名空间应是以下之一：",
  "NetworkAttachmentDefinition of type [{{type}}] can be only used once.": "类型为 [{{type}}] 的 NetworkAttachmentDefinition 只能使用一次。",
  "NetworkAttachmentDefinitions": "NetworkAttachmentDefinitions",
  "Networking": "网络",
  "NetworkPolicies": "网络策略",
  "Networks": "网络",
  "Networks misconfigured": "网络配置错误",
  "New": "New",
  "New secret name": "新 Secret 名称",
  "Next": "下一个",
  "NHC is installed.": "NHC 已安装。",
  "NICs": "NIC",
  "No": "否",
  "No {{kind}} found": "No {{kind}} found",
  "No active users": "没有活跃用户",
  "No affinity rules found": "未找到关联性规则",
  "No alerts found": "未找到警报",
  "No available boot source": "没有可用的引导源",
  "No boot source": "没有引导源",
  "No bootable volumes found": "未找到可引导卷",
  "No clusters found": "未找到集群",
  "No configurable settings found": "未找到可配置的设置",
  "No connection available.": "没有可用的连接。",
  "No credentials, see operating system documentation for the default username.": "没有凭证，请参阅操作系统文档了解默认用户名。",
  "No data available": "没有可用数据",
  "No Datapoints found": "未找到数据点",
  "No dedicated resources applied": "没有应用专用资源",
  "No default value": "没有默认值",
  "No disks included in this snapshot": "没有磁盘包括在此快照中",
  "No display name": "没有显示名称",
  "No eviction strategy": "没有驱除策略",
  "No file extension detected": "没有检测到文件扩展",
  "No host devices exists": "主机设备不存在",
  "No InstanceTypes found": "未找到 InstanceTypes",
  "No IP address is reported for network interface": "没有为网络接口报告 IP 地址",
  "No labels": "没有标签",
  "No matching nodes found for the {{cpuManagerLabel}} label": "没有找到与 {{cpuManagerLabel}} 标签匹配的节点",
  "No matching Nodes found for the labels": "没有找到与标签匹配的节点",
  "No matching Projects found for the labels": "没有为标签找到匹配的项目",
  "No migratable disks": "没有可迁移的磁盘",
  "No migratable disks found": "没有找到可迁移磁盘",
  "No MigrationPolicies found": "未找到 MigrationPolicies",
  "No MigrationPolicy": "没有 MigrationPolicy",
  "No migrations found": "未找到迁移",
  "No network interface definitions found. Click the \"Add network interface\" to define one.": "没有找到网络接口定义。点 \"Add network interface\" 定义一个。",
  "No network interface definitions found. The VirtualMachine has no networks and interfaces specified, therefore it's using a default interface and network configuration.": "没有找到网络接口定义。VirtualMachine 没有指定网络和接口，因此它使用默认的接口和网络配置。",
  "No network interfaces found": "没有找到网络接口",
  "No NetworkAttachmentDefinitions available. Contact your system administrator for additional support.": "没有可用的网络附加定义。请联系您的系统管理员以获得额外的支持。",
  "No options are available": "没有可用的选项",
  "No options found": "没有找到选项",
  "No other networks available": "No other networks available",
  "No other virtual machine networks found": "No other virtual machine networks found",
  "No owner": "没有所有者",
  "No parameters found in this template.": "此模板中没有找到参数。",
  "No physical networks defined yet": "No physical networks defined yet",
  "No preferences found": "没有找到首选项",
  "No progress data available": "没有可用的进度数据",
  "No projects found": "没有找到项目",
  "No projects matched": "No projects matched",
  "No projects selected": "No projects selected",
  "No projects with VirtualMachines found": "没有找到带有 VirtualMachines 的项目",
  "No resource selected": "未选择资源",
  "No results available": "没有可用的结果",
  "No results found": "未找到结果",
  "No results found for \"{{searchQuery}}\"": "没有为 \"{{searchQuery}}\" 找到结果",
  "No results found for \"{{value}}\"": "没有为 \"{{value}}\" 找到结果",
  "No Results Match the Filter Criteria": "没有符合过滤条件的结果",
  "No results match the filter criteria.": "没有符合过滤条件的结果。",
  "No running VMs": "没有正在运行的虚拟机",
  "No selector": "没有选择器",
  "No self validation checkups found": "没有找到自我验证检查",
  "No services found": "没有找到服务",
  "No snapshots found": "未找到快照",
  "No SSH keys found": "未找到 SSH 密钥",
  "No storage checkups found": "未找到存储检查",
  "No storage migration found": "未找到存储迁移",
  "No subscription": "没有订阅",
  "No Template found": "未找到模板",
  "No Template items are being shown due to the filters being applied.": "由于应用了过滤，没有显示的模板项。",
  "No Template was selected for review, please go to the catalog and select one.": "没有为审核选择模板，请转至目录并选择一个。",
  "No templates found": "未找到模板",
  "No Templates found": "未找到模板",
  "No Upload URL found {{configError}}": "找到上传 URL {{configError}}",
  "No username set, see operating system documentation for the default username.": "没有用户名设置，请参阅操作系统文档了解默认用户名。",
  "No valid results found in ConfigMap": "ConfigMap 中没有找到有效结果",
  "No VirtualMachineClusterInstanceType found": "没有找到 VirtualMachineClusterInstanceType",
  "No VirtualMachineInstanceTypes found": "没有找到 VirtualMachineInstanceTypes",
  "No VirtualMachines found": "没有找到虚拟机",
  "No VirtualMachinesInstances found": "没有找到 VirtualMachinesInstances",
  "Node": "节点",
  "Node fields": "节点字段",
  "Node health check (NHC)": "机器健康检查 (NHC)",
  "Node Health Check (NHC)": "机器健康检查 (NHC)",
  "Node labels": "节点标签",
  "Node port": "节点端口",
  "Node selector": "节点选择器",
  "NodePort service is disabled. Ask your cluster admin to enable it in cluster settings.": "NodePort 服务已被禁用。请联系集群管理员在集群设置中启用它。",
  "Nodes": "节点",
  "Nodes modal": "Nodes modal",
  "None": "无",
  "None of the selected VirtualMachines are eligible for live migration": "None of the selected VirtualMachines are eligible for live migration",
  "Not available": "不可用",
  "Not available for SR-IOV interfaces": "对 SR-IOV 接口不可用",
  "Not available with l2bridge binding": "l2bridge 绑定不可用",
  "Not configured": "未配置",
  "Not installed": "没有安装",
  "Not migratable": "不是可迁移",
  "Not started yet": "还没有开始",
  "Not supported with primary user-defined networks": "主用户定义的网络不支持",
  "Note that for Node field expressions, entering a full path is required in the \"Key\" field (e.g. \"metadata.name: value\").": "请注意，对于 Node 字段表达式，在 Key 字段中输入完整路径（如 \"metadata.name: value\"）。",
  "O series": "O 系列",
  "Observability is disabled for this cluster": "此集群的可观察性被禁用",
  "Off": "关",
  "OFF": "关",
  "Okay, got it!": "好，知道了！",
  "On": "开",
  "ON": "开",
  "On the Configuration tab on the VirtualMachine page, you can search for and edit any configurable item using the search box.": "在 VirtualMachine 页中的 Configuration 选项卡中，您可以使用搜索框搜索并编辑任何可配置的项目。",
  "Only {{volumeMode}} volume mode is available for {{storageClass}} with {{accessMode}} access mode": "使用 {{accessMode}} 访问模式的 {{storageClass}} 只有 {{volumeMode}} 卷模式可用",
  "Only one disk can be bootable at a time, this option is disabled if the VirtualMachine is running or if this disk is the current boot source": "同时只能有一个可启动的磁盘，如果 VirtualMachine 正在运行或者这个磁盘是当前的引导源，这个选项会被禁用",
  "Only one disk can be bootable at a time. The bootable flag will be removed from \"{{initialBootDiskName}}\" and placed on this disk.": "同时只能有一个可启动的磁盘。可引导标记将从 \"{{initialBootDiskName}}\" 中删除，并放置在这个磁盘上。",
  "Only VM-compatible networks displayed": "Only VM-compatible networks displayed",
  "Only VM-related alerts in your project will be shown": "将只显示项目中与虚拟机相关的警报",
  "Open": "打开",
  "Open Console": "打开控制台",
  "Open console in new tab": "在新标签页中打开控制台",
  "Open logs in a new window": "在一个新窗口中打开日志",
  "Open running checkup": "打开运行检查",
  "Open web console": "打开 web 控制台",
  "Opens a specific port on all Nodes in the cluster. If the Node is publicly accessible, any traffic sent to this port is forwarded to the Service.": "在集群中的所有节点上打开一个特定的端口。如果节点是可以被公开访问的，发送到此端口的任何流量都会被转发到该服务。",
  "OpenShift Container Platform uses nmstate to report on and configure the state of the node network.": "OpenShift Container Platform 使用 nmstate 来报告并配置节点网络的状态。",
  "OpenShift Data Foundation": "OpenShift Data Foundation",
  "OpenShift Data Foundation (ODF)": "OpenShift Data Foundation (ODF)",
  "OpenShift Data Foundation (recommended for full functionality) or another persistent storage service is required for OpenShift Virtualization": "OpenShift Virtualization 需要 OpenShift Data Foundation（推荐使用以利用完整功能）或其他持久性存储服务",
  "Openshift version": "OpenShift 版本",
  "OpenShift Virtualization": "OpenShift Virtualization",
  "OpenShift Virtualization {{version}} Highlights": "OpenShift Virtualization {{version}} 亮点",
  "Operating system": "操作系统",
  "Operating System": "操作系统",
  "Operating system source already defined": "操作系统源已定义",
  "Operator": "Operator",
  "Optimized for best performance. Supported by most Linux distributions. Windows requires additional drivers to use this model": "针对最佳性能进行优化。大多数 Linux 发行版本都支持。Windows 需要额外的驱动程序才能使用这个型号",
  "Optimized for best performance. Supported by most Linux distributions. Windows requires additional drivers to use this model.": "针对最佳性能进行优化。大多数 Linux 发行版本都支持。Windows 需要额外的驱动程序才能使用这个型号。",
  "Optimized for High resource consumption workloads": "针对高资源消耗的工作负载进行优化",
  "Optional parameters": "可选参数",
  "Organization ID": "机构 ID",
  "OS": "操作系统",
  "Other": "其他",
  "Other statuses": "其他状态",
  "Other VM network types": "Other VM network types",
  "Out": "Out",
  "Overview": "概述",
  "OVN localnet": "OVN localnet",
  "OVN Localnet": "OVN Localnet",
  "OVN localnet network": "OVN localnet network",
  "Owner": "所有者",
  "Parameters": "参数",
  "Parameters successfully edited": "成功编辑了参数",
  "Paravirtualized iSCSI HDD driver offers similar functionality to the virtio-block device, with some additional enhancements. In particular, this driver supports adding hundreds of devices, and names devices using the standard SCSI device naming scheme.": "半虚拟化 iSCSI HDD 驱动程序提供与 virtio-block 设备类似的功能，以及一些额外的改进。特别是，这个驱动程序支持添加数百个设备，并使用标准 SCSI 设备命名方案命名设备。",
  "Passed": "通过",
  "Passt": "Passt",
  "Passt is an alternative to the L2 bridge binding used for primary layer 2 user-defined networks. It removes the need for elevated permissions and complex network setups.": "Passt 是用于主二层用户定义的网络的 L2 网桥绑定的替代选择。它不再需要提升的权限和复杂的网络设置。",
  "Password": "密码",
  "Password for this username - <2>generate password</2>": "此用户名的密码 - <2>生成密码</2>",
  "Paste to console": "粘贴到控制台",
  "Pause": "暂停",
  "PCI host devices": "PCI 主机设备",
  "PCI Host devices": "PCI 主机设备",
  "PEM-encoded CA certificate for HTTPS sources with a custom or self-signed CA.": "PEM-encoded CA certificate for HTTPS sources with a custom or self-signed CA.",
  "Pending": "待处理",
  "Pending changes": "待处理的更改",
  "Permissions": "权限",
  "Persistent Hotplug": "持久性热插",
  "Persistent reservation": "持久性保留",
  "Persistent Volume Claim creation": "持久性卷声明创建",
  "Persistent Volume Claim has been created and your data source is now being uploaded to it. Once the uploading is completed the Persistent Volume Claim will become available": "已创建持久性卷声明，您的数据源正被上传到其中。上传完成后，持久卷声明将变为可用",
  "Persistent Volume Claim Name": "持久性卷声明（PVC）名称",
  "PersistentVolumeClaim is required.": "需要 PersistentVolumeClaim。",
  "PersistentVolumeClaim name": "持久性卷声明名称",
  "PersistentVolumeClaim project": "PersistentVolumeClaim 项目",
  "PersistentVolumeClaim size": "PersistentVolumeClaim 大小",
  "PersistentVolumeClaims": "持久性卷声明",
  "PersistentVolumes": "持久性卷",
  "Phase": "阶段",
  "Physical network": "Physical network",
  "Physical network name": "Physical network name",
  "Physical networks": "Physical networks",
  "Physical networks table": "Physical networks table",
  "pick an operating system": "选择一个操作系统",
  "Pipe-separated list of tests to skip (e.g., test_id:1783|test_id:1853)": "要跳过的以管道分开的测试列表（如 test_id:1783|test_id:1853）",
  "Please <2>approve this certificate</2> and try again": "<2>批准此证书</2>并重试",
  "Please do not close this window, you can keep navigating the app freely.": "请勿关闭此窗口，您可以自由地导航应用程序。",
  "Please don't close this browser tab": "请勿关闭此浏览器标签页",
  "Please don’t close this browser tab": "请勿关闭此浏览器标签页",
  "Please provide hostname.": "请提供主机名。",
  "Please provide name to VirtualMachine.": "请为 VirtualMachine 提供名称。",
  "Please wait, once the Data Volume has been created the data will start uploading into this Persistent Volume Claims.": "请等待，当数据卷创建好后，数据将开始上传到此持久性卷声明中。",
  "Pod": "Pod",
  "Pod network": "Pod 网络",
  "Pod networking": "Pod 网络",
  "Pod Networking": "Pod 网络",
  "Pod selector": "Pod 选择器",
  "Pod selector for": "Pod 选择器",
  "Policy": "策略",
  "Post copy": "后复制",
  "Post-copy": "后复制",
  "Preference": "首选",
  "preferences": "首选",
  "Preferred": "首选的",
  "Preview features": "预览功能",
  "Preview features are for testing purposes and should not be used in production environments.": "技术预览功能用于测试目的，不应在生产环境中使用。",
  "Primary live migration network": "主实时迁移网络",
  "Primary user-defined network": "Primary user-defined network",
  "Primary user-defined network cannot be used as a secondary network.": "主用户定义的网络不能用作二级网络。",
  "Progress": "进行中",
  "Progressing": "Progressing",
  "Project": "项目",
  "Project can be selected only at a cluster level": "项目只能在集群级别选择",
  "Project is already selected. To update filters, choose another project or cluster in the tree view.": "项目已选择。要更新过滤，在树形视图中选择另一个项目或集群。",
  "Project is required.": "需要项目。",
  "Project labels": "项目标签",
  "Project mapping": "Project mapping",
  "Project name to clone the template to": "将模板克隆到的项目名称",
  "Project root": "项目根",
  "Project selector": "项目选择器",
  "Projects": "项目",
  "Provider": "供应商",
  "Provisioning": "置备",
  "Public SSH key": "公共 SSH 密钥",
  "Put the VirtualMachine behind a NAT Proxy for high compatibility with different network providers. The VirtualMachines IP will differ from the IP seen on the pod network": "将虚拟机放置在 NAT Proxy 的后面，以使不同的网络供应商具有高兼容性。虚拟机 IP 与 pod 网络上看到的 IP 不同",
  "PVC": "PVC",
  "PVC (auto import)": "PVC （自动导入）",
  "PVC (clone PVC)": "PVC (克隆 PVC)",
  "PVC bound": "PVC 绑定",
  "PVC name": "PVC 名称",
  "PVC project": "PVC 项目",
  "PVC size": "PVC 大小",
  "Quick create error": "快速创建错误",
  "Quick create VirtualMachine": "快速创建 VirtualMachine",
  "Quick Starts": "快速开始",
  "RDP Address": "RDP 地址",
  "RDP Port": "RDP 端口",
  "RDP Service": "RDP 服务",
  "RDP Service is using a node port. Node port requires additional port resources.": "RDP 服务使用一个节点端口。节点端口需要额外的端口资源。",
  "Read about the latest information and key virtualization features on the Virtualization highlights.": "阅读有关 Virtualization 亮点的最新信息和关键虚拟化功能。",
  "Read more": "查看更多",
  "Read only (ROX)": "只读（ROX）",
  "Ready": "就绪",
  "Ready to migrate": "准备好迁移",
  "Reason": "原因",
  "Red Hat": "Red Hat",
  "Red Hat - Tech Preview": "Red Hat - 技术预览",
  "Red Hat DataSources cannot be edited": "无法编辑 Red Hat DataSources",
  "Red Hat provided": "红帽提供的",
  "Red Hat recommended configuration for each OS.": "红帽为每个操作系统推荐的配置。",
  "Red Hat template cannot be deleted": "红帽模板不能被删除",
  "Red Hat template cannot be edited": "红帽模板不能被编辑",
  "Refer to documentation": "参阅文档",
  "Refer to the<1> Documentation </1>or contact your system administrator for more information. Enabling preallocation is available only for DataVolumes.": "如需更多信息，请参阅<1>文档</1>或联系系统管理员。启用预分配只适用于空白磁盘源。",
  "Reflects real-time VM memory requests across the cluster": "反映集群中的实时虚拟机内存请求",
  "Registry": "Registry",
  "Registry (ContainerDisk)": "Registry (ContainerDisk)",
  "Registry (creates PVC)": "Registry（创建 PVC）",
  "Registry URL": "Registry URL",
  "Related operators": "相关的 operator",
  "Related suggestions": "相关建议",
  "Reload": "重新加载",
  "Remote Desktop Details": "Remote Desktop 详情",
  "Remote Viewer Details": "Remote Viewer 详情",
  "Remove": "删除",
  "Remove from list": "从列表中删除",
  "Remove from list will mark this volume as non-bootable. The volume will still be available in the cluster.": "从列表中删除，将此卷标记为不可启动。该卷仍可在集群中使用。",
  "Remove from list?": "从列表中删除？",
  "Remove permissions": "删除权限",
  "Removing Resources": "删除资源",
  "Request sent": "请求发生",
  "Requested": "请求的",
  "Requested memory density": "请求的内存密度",
  "Requested of {{cpuRequested}}": "请求的 {{cpuRequested}}",
  "Required": "必需",
  "Required parameters": "必需的参数",
  "Required when automatic update is enabled": "在启用自动更新时需要",
  "Requires RHEL versions 9+. If enabled, SSH keys can be changed while the VirtualMachine is running. Otherwise, the VirtualMachine inherits the key injection setting of its image.": "需要 RHEL 9+。如果启用，可以在 VirtualMachine 运行时更改 SSH 密钥。否则，VirtualMachine 会继承其镜像的密钥注入设置。",
  "Requires SSH service": "需要 SSH 服务",
  "Rerun": "重新运行",
  "Rerun checkup": "重新运行检查",
  "Reset": "Reset",
  "Resource": "资源",
  "Resource already selected": "已选择的资源",
  "Resource management": "资源管理",
  "Resources": "资源",
  "Resources are being removed, please wait.": "资源将被移除，请等待。",
  "Restart": "重启",
  "Restart required": "需要重启",
  "Restart the VirtualMachine to apply changes.": "重启 VirtualMachine 以应用更改。",
  "RestartRequired condition has been set on this VirtualMachine.": "在这个 VirtualMachine 上设置了 RestartRequired 条件。",
  "Restore": "恢复",
  "Restore default columns": "恢复默认列",
  "Restore snapshot": "恢复快照",
  "Restore template settings": "恢复模板设置",
  "Restore the VirtualMachine to this snapshot`s state": "将 VirtualMachine 恢复到这个快照的状态",
  "Restore VirtualMachine from snapshot": "从快照中恢复 VirtualMachine",
  "Restricted Access": "限制的访问",
  "Results": "结果",
  "Results available": "可用结果",
  "Retain revisions": "保留修订",
  "Review": "复查",
  "RHEL download page ": "RHEL 下载页面 ",
  "Routes": "路由",
  "RT series": "RT 系列",
  "Rules with \"Preferred\" condition will stack with an \"AND\" relation between them.": "带有 \"Preferred\" 条件的规则会使用 \"AND\" 关系进行组合。",
  "Rules with \"Required\" condition will stack with an \"OR\" relation between them.": "具有 \"Required\" 条件的规则将会使用 \"OR\" 关系进行组合。",
  "Run": "运行",
  "Run checkup": "运行检查",
  "Run self validation checkup": "运行自我验证检查",
  "Run storage checkup": "运行存储检查",
  "Run the validation in dry run mode (no actual tests will be executed)": "以空运行模式运行验证（不会执行实际测试）",
  "Running": "运行",
  "Running migrations": "运行迁移",
  "SATA": "SATA",
  "Save": "保存",
  "Save affinity rule": "保存关联性规则",
  "Save as bootable volume": "保存为可引导卷",
  "Save memory with OpenShift Virtualization using Free Page Reporting": "使用 Free Page Reporting 通过 OpenShift Virtualization 保存内存",
  "Save search": "保存搜索",
  "Saved": "已保存",
  "Saved searches": "保存的搜索",
  "Schedule specifies in cron format when and how often to look for new imports.": "调度以 cron 格式指定，设置查找新导入的时间和频率。",
  "Schedule this workload with dedicated resources (guaranteed policy)": "使用专用资源调度这个工作负载（保证的策略）",
  "Scheduling": "调度",
  "Scheduling and resource requirements": "调度和资源的要求",
  "Scheduling settings": "调度设置",
  "Scheduling will not be possible at this state": "在这个状态下无法调度",
  "Script": "脚本",
  "Scripts": "脚本",
  "SCSI": "SCSI",
  "SCSI persistent reservation": "SCSI 持久性保留",
  "Search": "搜索",
  "Search by {{filterName}}...": "根据 {{filterName}} 搜索...",
  "Search by labels...": "按标签搜索...",
  "Search by name": "Search by name",
  "Search by name...": "按名称搜索...",
  "Search by reason...": "按原因搜索...",
  "Search clusters and projects": "搜索集群和项目",
  "Search folder": "搜索文件夹",
  "Search for configurable items": "搜索可配置的项",
  "Search node": "搜索节点",
  "Search projects": "搜索项目",
  "Search results": "搜索结果",
  "Search suggest box": "搜索建议框",
  "Search VirtualMachines": "搜索 VirtualMachines",
  "Secondary layer2 overlay": "Secondary layer2 overlay",
  "Secondary NAD networks": "二级 NAD 网络",
  "seconds": "秒",
  "Secret name": "Secret 名",
  "Secret name must be unique in this namespace.": "在命名空间中 Secret 需要是唯一的。",
  "Secret name must not contain periods": "Secret 名称不得包含句点",
  "Secret name too long, maximum of 253 characters.": "Secret 名称太长，最多为 253 个字符。",
  "Secrets": "Secret",
  "See alerts for virtualization health and VMs": "请参阅虚拟化健康和虚拟机的警报",
  "See only virtualization health alerts": "仅查看虚拟化健康警报",
  "See the <2>catalog tab</2> to quickly create a VirtualMachine from the available Templates.": "请参阅<2>目录标签页</2>以从可用模板中快速创建虚拟机。",
  "Select": "选择",
  "Select {{label}}": "选择 {{label}}",
  "Select a binding": "Select a binding",
  "Select a NetworkAttachmentDefinition": "选择一个 NetworkAttachmentDefinitions",
  "Select a project for Red Hat bootable volumes. The default project is 'openshift-virtualization-os-images'": "为红帽可引导卷选择一个项目。默认项目为 'openshift-virtualization-os-images'",
  "Select a project for Red Hat templates. The default project is 'openshift'. If you want to store Red Hat templates in multiple projects, you must clone<br />the Red Hat template by selecting <3>Clone template</3> from the template action menu and then selecting another project for the cloned template.": "为红帽模板选择一个项目。默认项目为 'openshift'。如果要将红帽模板存储在多个项目中，需要克隆<br />红帽模板，方法是从模板操作菜单中选择 <3>Clone template</3>，然后为克隆的模板选择另外一个项目。",
  "Select a project in order to see user-provided InstanceTypes": "选择一个项目来查看用户提供的 InstanceTypes",
  "Select a resource": "选择一个资源",
  "Select a secret from a different project to copy the secret to your current project.": "从其他项目中选择一个 secret，将 secret 复制到您的当前项目。",
  "Select a specific project in order to run a checkup": "选择一个特定项目以运行检查",
  "Select a virtual machine network": "Select a virtual machine network",
  "Select an available secret": "选择一个可用的 secret",
  "Select an existing persistent volume claim already available on the cluster and clone it.": "选择集群中已可用的现有持久性卷声明并克隆它。",
  "Select an option to create a VirtualMachine from.": "选择要从中创建 VirtualMachine 的选项。",
  "Select architecture": "CPU 架构",
  "Select architecture type": "选择构架类型",
  "Select boot source type": "选择引导源类型",
  "Select cluster": "选择集群",
  "Select cluster...": "选择集群...",
  "Select console type": "选择控制台类型",
  "Select different Node": "选择不同的节点",
  "Select InstanceType": "选择 InstanceType",
  "Select ISO": "选择 ISO",
  "Select items": "Select items",
  "Select labels to specify qualifying projects": "Select labels to specify qualifying projects",
  "Select multiple VirtualMachines to perform an action for all of them": "选择多个 VirtualMachines 来对它们执行操作",
  "Select node": "选择节点",
  "Select Nodes that must have all the following expressions.": "选择必须具有以下表达式的节点。",
  "Select or upload a new ISO file to the cluster": "选择或上传新的 ISO 文件至集群",
  "Select PersistentVolumeClaim": "选择 PersistentVolumeClaim",
  "Select preference": "选择首选",
  "Select project": "选择项目",
  "Select Project": "选择项目",
  "Select project...": "选择项目......",
  "Select projects from list": "Select projects from list",
  "Select secret": "选择 secret",
  "Select series": "选择系列",
  "Select size": "选择大小",
  "Select storage class": "选择存储类",
  "Select StorageClass": "选择存储类",
  "Select the destination storage for the VirtualMachine storage migration.": "为 VirtualMachine 存储迁移选择目标存储。",
  "Select the storage capabilities your storage class supports. Check the <2>StorageProfile</2> to see supported access and volume modes. Note: Storage Snapshot must be selected for snapshot tests to run.": "选择存储类支持的存储功能。检查 <2>StorageProfile</2> 以查看支持的访问和卷模式。请注意：必须为快照测试选择存储快照才能运行。",
  "Select the target network from the list of available networks": "Select the target network from the list of available networks",
  "Select the target Node to migrate your VirtualMachine to.": "选择要将 VirtualMachine 迁移到的目标节点。",
  "Select this option if you use an on-premise subscription service": "如果您使用内部订阅服务，请选择这个选项",
  "Select threshold": "选择阈值",
  "Select TLS certificate": "Select TLS certificate",
  "Select volume to boot from": "选择要从中引导的卷",
  "Select VolumeSnapshot": "选择 VolumeSnapshot",
  "Select workloads that must have all the following expressions.": "选择必须具有以下表达式的工作负载。",
  "Selected columns will appear in the table.": "选定的列将出现在表中。",
  "Selected StorageClass is different from StorageClass of the source": "选择的 StorageClass 与源的 StorageClass 不同",
  "selected virtual machines": "selected virtual machines",
  "Selected volumes": "选择的卷",
  "Selector": "选择器",
  "selector key": "选择器键",
  "selector value": "选择器值",
  "Self validation": "自我验证",
  "Self validation already running": "自我验证已在运行",
  "Self validation checkup": "自我验证检查",
  "Self validation checkup details": "自我验证检查详情",
  "Self validation checkup failed": "自我验证检查失败",
  "Send key": "发送密钥",
  "Send keyboard input directly to the VM, including special keys": "直接向虚拟机发送键盘输入，包括特殊键",
  "Serial console": "串行控制台",
  "Serial Number": "序列号",
  "Series": "系列",
  "Server": "服务器",
  "Service Accounts": "服务帐户",
  "Services": "服务",
  "Services ({{services}})": "服务 ({{services}})",
  "Set as default for VirtualMachines": "为 VirtualMachines 设置为默认",
  "Set CPU topology manually": "手动设置 CPU 拓扑",
  "Set link down": "设置链接 down",
  "Set link up": "设置链接 up",
  "Set live migration limits": "设置实时迁移限制",
  "Set live migration network": "设置实时迁移网络",
  "Set scheduling requirements and affect the ranking of the Node candidates for scheduling.": "设置调度要求，影响调度节点候选者的级别。",
  "Set SCSI reservation for disk": "为磁盘设置 SCSI 保留",
  "Set the public SSH key to automatically apply to any new VirtualMachine you create in the selected project.": "将公共 SSH 密钥设置为自动应用到您在所选项目中创建的任何新 VirtualMachine。",
  "Set the volume metadata to use the volume as a bootable image.": "将卷元数据设置为使用卷作为一个可引导镜像。",
  "Sets experimental thresholds for the LowNodeUtilization strategy": "为 LowNodeUtilization 策略设置实验性阈值",
  "Settings": "设置",
  "Settings configurations": "设置配置",
  "Share this disk between multiple VirtualMachines": "在多个 VirtualMachines 间共享此磁盘",
  "Shared access (RWX)": "共享的访问（RWX）",
  "Show all": "显示所有",
  "Show all alerts": "显示所有警报",
  "Show deprecated bootable volumes": "显示已弃用的可引导卷",
  "Show less": "显示更少",
  "Show only projects with VirtualMachines": "仅显示带有 VirtualMachines 的项目",
  "Show password": "显示密码",
  "Show top 10": "显示前 10",
  "Show top 5": "显示前 5 个",
  "Show uncategorized VirtualMachines": "显示未被分类的 VirtualMachines",
  "Show username": "显示用户名",
  "Show virtualization health alerts": "显示虚拟化健康警报",
  "Show VirtualMachine per InstanceTypes": "显示每个 InstanceTypes 的 VirtualMachine",
  "Show VirtualMachine per Templates": "显示每个模板的 VirtualMachine",
  "Shows the data throughput (MB/s) during the live migration between source and destination nodes.": "显示实时迁移过程中源和目标节点间的数据吞吐量(MB/s)。",
  "Shut down and reboot the VM": "关闭并重启虚拟机",
  "Single user (RWO)": "单一用户（RWO）",
  "Size": "大小",
  "Size cannot be": "大小不能是",
  "Skipped": "跳过",
  "Small scale consumption, recommended for using the graphical console": "低资源消耗，建议使用图形控制台时使用",
  "Snapshot": "快照",
  "Snapshots": "快照",
  "Snapshots ({{snapshots}})": "快照 ({{snapshots}})",
  "Sockets": "插槽",
  "Some checks were not successful": "有些检查没有成功",
  "Some disks are not migratable": "有些磁盘不可迁移",
  "Some fields may not be supported.": "有些字段可能不被支持。",
  "Source": "源",
  "Source available": "源可用",
  "Source cluster": "源集群",
  "Source details": "源详情",
  "Source Node": "源节点",
  "Source not available": "源不可用",
  "Source StorageClasses": "源 StorageClasses",
  "Source type": "源类型",
  "Spaces are not allowed": "不允许使用空格",
  "Specific Node": "特定节点",
  "Specify the number of revisions that should be retained.": "指定应保留的修订版本数。",
  "Specify the number of revisions that should be retained. A value of X means that the X latest versions will be kept.": "指定应保留的修订版本数量。X 的值表示将保留 X 个最新版本。",
  "SPICE Address": "SPICE 地址",
  "SPICE Port": "SPICE 端口",
  "SPICE TLS Port": "SPICE TLS 端口",
  "SR-IOV": "SR-IOV",
  "SSH": "SSH",
  "SSH access": "SSH 访问",
  "SSH configuration": "SSH 配置",
  "SSH configurations": "SSH 配置",
  "SSH key is invalid": "SSH 密钥无效",
  "SSH key is saved in the project as a secret": "SSH 密钥作为 secret 保存在项目中",
  "SSH keys": "SSH 密钥",
  "SSH over LoadBalancer": "SSH over LoadBalancer",
  "SSH over LoadBalancer service": "SSH over LoadBalancer 服务",
  "SSH over NodePort": "SSH over NodePort",
  "SSH over NodePort service": "SSH over NodePort 服务",
  "SSH secret not configured": "未正确配置 SSH secret",
  "SSH service type": "SSH 服务类型",
  "SSH settings": "SSH 设置",
  "SSH using virtctl": "SSH 使用 virtctl",
  "Start": "开始",
  "Start in pause mode": "以暂停模式启动",
  "Start this VirtualMachine after creation": "创建后启动此虚拟机",
  "Start this VirtualMachine after creation ({{runStrategy}})": "创建后启动此虚拟机 ({{runStrategy}})",
  "Start this VirtualMachine in pause mode": "以暂停模式启动这个 VirtualMachine",
  "Start time": "开始时间",
  "Start Tour": "开始功能浏览",
  "Start VirtualMachine once created": "创建后启动 VirtualMachine",
  "Started": "开始",
  "Started on": "开始于",
  "State": "状态",
  "Status": "状态",
  "Status & Conditions": "状态和条件",
  "Status conditions": "状态条件",
  "Step {{current}}/{{size}}": "{{current}}/{{size}} 步",
  "Stop": "停止",
  "Storage": "存储",
  "Storage ({{disks}})": "存储 ({{disks}})",
  "Storage capabilities": "存储容量",
  "Storage checkup": "存储检查",
  "Storage checkup details": "存储检查详情",
  "Storage checkup validating storage is working correctly for VirtualMachines using the kiagnose engine.": "存储检查验证存储存储可以为使用 kiagnose 引擎的 VirtualMachines 正常工作。",
  "Storage class": "存储类",
  "Storage Class": "存储类",
  "Storage class with empty claimPropertySets": "带有空 claimPropertySets 的存储类",
  "Storage IOPS": "存储 IOPS",
  "Storage IOPS total read / write": "存储 IOPS 总读/写",
  "Storage mapping": "存储映射",
  "Storage migration": "存储迁移",
  "Storage Migration": "存储迁移",
  "Storage MigrationPlans": "存储 MigrationPlans",
  "Storage migrations": "存储迁移",
  "Storage missing VolumeSnapshotClass": "存储缺少 VolumeSnapshotClass",
  "Storage operator": "存储 operator",
  "Storage Read Avg/Max Latency (all drives)": "存储读的平均/最大延迟（所有驱动器）",
  "Storage read latency": "存储读取延迟",
  "Storage Read Latency per Drive": "每个驱动器的存储读延迟",
  "Storage requirements": "存储要求",
  "Storage throughput": "存储吞吐量",
  "Storage total read / write": "存储总读/写",
  "Storage used": "使用的存储",
  "Storage with ReadWriteMany": "带有 ReadWriteMany 的存储",
  "Storage Write Avg/Max Latency (all drives)": "存储写的平均/最大延迟（所有驱动器）",
  "Storage write latency": "存储写入延迟",
  "Storage Write Latency per Drive": "每个驱动器的存储写延迟",
  "StorageClass": "存储类",
  "StorageClasses": "存储类",
  "StorageProfiles with smart clone support (CSI/snapshot)": "带有智能克隆支持的 StorageProfiles (CSI/snapshot)",
  "StorageProfiles with spec claimPropertySets": "带有 spec claimPropertySets 的 StorageProfile",
  "Store the key in a project secret.": "将密钥存储在项目的 secret 中。",
  "Subscription type": "订阅类型",
  "Succeeded": "成功",
  "Success": "成功",
  "Successfully copied to clipboard!": "成功复制到剪贴板！",
  "Suffix": "后缀",
  "Suffix cannot be empty": "后缀不能为空",
  "Suffix cannot be longer than {{maxSuffixLength}} characters": "后缀不能超过 {{maxSuffixLength}} 个字符",
  "Summary": "概述",
  "Support": "支持",
  "Supported by most operating systems including Windows out of the box. Offers lower performance compared to virtio.": "大多数操作系统（包括 Windows）都支持，与 virtio 相比性能较低。",
  "Supported by most operating systems including Windows out of the box. Offers lower performance compared to virtio. Consider using it for CD-ROM devices.": "大多数操作系统（包括 Windows）都支持，与 virtio 相比性能较低。对于 CD-ROM 设备，考虑使用它。",
  "Supported operating systems are labeled below. ": "支持的操作系统在下面被标记。 ",
  "Sysprep": "Sysprep",
  "Sysprep is an automation tool for Windows that automates Windows setup, and custom software provisioning.": "Sysprep 是 Windows 的自动化工具，可自动执行 Windows 安装、设置和自定义软件置备。",
  "Tags the virtual machine's network traffic with a specific VLAN ID (IEEE 802.1Q) to isolate it within a designated virtual network on the physical LAN.": "Tags the virtual machine's network traffic with a specific VLAN ID (IEEE 802.1Q) to isolate it within a designated virtual network on the physical LAN.",
  "Taint key": "污点键",
  "Taint value": "污点值",
  "Taints and Tolerations documentation": "污点和容限文档",
  "Take snapshot": "进行快照",
  "Take snapshots": "进行快照",
  "Taking snapshot of running VirtualMachine.": "为运行的 VirtualMachine 执行快照。",
  "Target": "目标",
  "Target cluster": "目标集群",
  "Target Node": "目标节点",
  "Target placement": "目标放置",
  "Tasks": "任务",
  "Technology preview": "技术预览",
  "Technology Preview": "技术预览",
  "Template": "模板",
  "Template catalog": "模板目录",
  "Template default": "模板默认",
  "Template details": "模板详情",
  "Template display name": "模板显示名称",
  "Template does not use boot source reference": "模板不使用引导源引用",
  "Template info": "模板信息",
  "Template name": "模板名称",
  "Template parameter": "模板参数",
  "Template project": "模板项目",
  "Template provider": "模板供应商",
  "Template: {{templateDisplayName}}": "模板: {{templateDisplayName}}",
  "Templates": "模板",
  "Templates and images management": "模板和镜像管理",
  "Templates project": "模板项目",
  "Templates provided by {{providerName}} are not editable.": "{{providerName}} 提供的模板不可编辑。",
  "Terms": "条款",
  "Test results": "测试结果",
  "Test skips": "测试跳过",
  "Test suites": "测试套件",
  "tests": "测试",
  "Thank you for taking the tour.<br />Stay up-to-date with OpenShift Virtualization on our <4>Blog</4> or continue to learn more in our <8>documentation</8>.": "感谢您使用导览。<br />参阅<4>博客</4>了解 OpenShift Virtualization 的最新信息，或参阅我们的<8>文档</8>。",
  "The architecture type will be added as a suffix to the bootable volume name.": "架构类型将作为后缀添加到可引导卷名称。",
  "The channel to track and receive the updates from.": "跟踪并从中接收更新的频道。",
  "The cloud-init service is enabled by default in Fedora and RHEL images.": "在 Fedora 和 RHEL 镜像中默认启用 cloud-init 服务。",
  "The ConfigMap for this checkup could not be found.": "此检查的 ConfigMap 无法找到。",
  "The DataImportCron polls disk images and imports them as PersistentVolumeClaims. You can configure the image source and other settings on the DataImportCron details page.": "DataImportCron 轮询磁盘镜像并将其导入为 PersistentVolumeClaim。您可以在 DataImportCron 详情页中配置镜像源和其他设置。",
  "The default binding. Extends the L2 domain of the user-defined network into the VirtualMachine": "默认绑定。将用户定义的网络的 L2 域扩展到 VirtualMachine 中",
  "The default InstanceType for this volume.": "此卷的默认 InstanceType。",
  "The Descheduler can be used to evict a running VirtualMachine so that the VirtualMachine can be rescheduled onto a more suitable Node via a live migration.": "Descheduler 可用于驱除正在运行的虚拟机，以便可将 pod 重新调度到更合适的节点上。",
  "The disk must be attached to the VirtualMachine as a SCSI LUN for this option to work. It should only be used for cluster-aware applications": "该磁盘必须附加到 VirtualMachine 作为 SCSI LUN 才能使此选项正常工作。它应该只用于集群感知的应用程序",
  "The duration in seconds before the object should be deleted. Value must be non-negative integer. The value zero indicates delete immediately. If this value is nil, the default grace period for the specified type will be used. Defaults to a per object value if not specified. zero means delete immediately.": "应该删除对象前的持续时间（以秒为单位）。值必须是非负整数。零表示立即删除。如果这个值是 nil，则将使用指定类型的默认宽限期。如果未指定，则默认为每个对象值。零表示立即删除。",
  "The entire VirtualMachine": "整个 VirtualMachine",
  "The feature's availability is dependent on two required operators to be installed and enabled.": "该功能的可用性依赖于安装和启用两个所需的 operator。",
  "The Fence Agents Remediation Operator uses well-known agents to fence and remediate unhealthy nodes.": "Fence Agents Remediation Operator 使用已知的代理来隔离和修复不健康的节点。",
  "The following {{count}} disks will not be included in the snapshot_one": "以下 {{count}} 个磁盘将不会包括在快照中",
  "The following {{count}} disks will not be included in the snapshot_other": "以下 {{count}} 个磁盘将不会包括在快照中",
  "The following areas have pending changes.": "以下区域有待改变。",
  "The following credentials for this operating system were created via cloud-init. If unsuccessful, cloud-init could be improperly configured. Contact the image provider for more information.": "以下这个操作系统的凭证是通过 cloud-init 创建的。如果失败，cloud-init 可能会被错误地配置。请联络镜像供应商以了解更多信息。",
  "The following disk will not be included in the snapshot_one": "以下磁盘将不会包括在 snapshot_one 中",
  "The following disk will not be included in the snapshot_other": "以下磁盘将不会包括在 snapshot_other 中",
  "The following information regarding how the disks are partitioned is provided by the guest agent.": "以下有关如何对磁盘分区的信息是由客户机代理提供。",
  "The following resources will be deleted along with this VirtualMachine. Unchecked items will not be deleted.": "以下资源将和这个虚拟机一起删除。未选择的项将不会被删除。",
  "The following self validation checkup job is already running:": "以下自我验证检查作业已在运行：",
  "The image used by the checkup job.": "检查作业使用的镜像。",
  "The Kube Descheduler Operator provides the ability to evict a running Pod so that the Pod can be rescheduled onto a more suitable Node.": "Kube Descheduler Operator 提供了驱除正在运行的 Pod 的功能，以便可将 Pod 重新调度到更合适的节点上。",
  "The largest size of a data packet, in bytes, that can be transmitted across this network. It is critical that the entire underlying physical network infrastructure also supports the same or larger MTU size to avoid packet fragmentation and connectivity issues.": "The largest size of a data packet, in bytes, that can be transmitted across this network. It is critical that the entire underlying physical network infrastructure also supports the same or larger MTU size to avoid packet fragmentation and connectivity issues.",
  "The migration plan has been created successfully": "迁移计划已成功创建",
  "The namespace column is only shown when in \"All projects\"": "仅在“所有项目”中显示名称空间列",
  "The network connects to a physical network through an Open vSwitch bridge.": "The network connects to a physical network through an Open vSwitch bridge.",
  "The preferred VirtualMachine attribute values required to run a given workload.": "运行一个给定工作负载所需的首选 VirtualMachine 属性值。",
  "The QEMU machine type.": "QEMU 机器类型。",
  "The resulting snapshot name will be formatted as {VM name}-{random 6 characters}-{suffix}.": "生成的快照名称将为 {VM name}-{random 6 characters}-{suffix} 格式。",
  "The RHACM Observability Operator is currently disabled on <1>[{disabledClusters[0]}]</1>": "RHACM Observability Operator 目前在 <1>[{disabledClusters[0]}]</1> 上被禁用",
  "The RHACM Observability Operator is currently disabled on this cluster and is preventing this view from showing <1>[{disabledClusters[0]}]</1> data.": "RHACM Observability Operator 目前在这个集群中被禁用，并阻止此视图显示 <1>[{disabledClusters[0]}]</1> 数据。",
  "The SCSI reservation for disk makes the disk attached to the VirtualMachine as a SCSI LUN. This option should only be used for cluster-aware applications": "磁盘的 SCSI 保留使磁盘作为一个 SCSI LUN 附加到 VirtualMachine。这个选项只用于支持集群的应用程序",
  "The selected Node is unavailable. You can retry selecting a different one.": "所选节点不可用。您可以重新尝试一个不同的节点。",
  "The self validation checkup requires cluster-admin access.": "自我验证检查需要 cluster-admin 访问权限。",
  "The template has": "模板有",
  "The upload process will continue after you close the modal.": "上传过程会在关闭模态后继续。",
  "The virtctl client is a supplemental command-line utility for managing virtualization resources from the command line.": "virtctl 客户端是用于管理 OpenShift Virtualization 资源的命令行实用程序。",
  "The VirtualMachine cannot be deleted if Deletion Protection is enabled to safeguard from accidental deletion. You can disable Deletion Protection at any time.": "如果启用了 Deletion Protection 来防止意外删除的情况，VirtualMachine 将无法被删除。您可以随时禁用 Deletion Protection。",
  "The VirtualMachine is not live migratable": "The VirtualMachine is not live migratable",
  "The VirtualMachine is not running": "VirtualMachine 没有运行",
  "The VirtualMachine is running": "VirtualMachine 正在运行",
  "The VirtualMachine will be bridged to the selected network, ideal for L2 devices": "虚拟机将被桥接到所选网络，适用于 L2 设备",
  "The VirtualMachine will have": "VirtualMachine 将有",
  "The VirtualMachine you are creating does not have an available boot source. We recommended that you select a boot source to create the VirtualMachine.": "您要创建的 VirtualMachine 没有可用的引导源。我们建议您选择一个引导源来创建 VirtualMachine。",
  "The VirtualMachineInstance has": "VirtualMachineInstance 具有",
  "This action will disconnect the {{vmName}} virtual machine from {{currentNetwork}} and reconnect it to {{newNetwork}}.": "This action will disconnect the {{vmName}} virtual machine from {{currentNetwork}} and reconnect it to {{newNetwork}}.",
  "This action will disconnect the {{vmsCount}} virtual machines from {{currentNetwork}} and reconnect them to {{newNetwork}}.": "This action will disconnect the {{vmsCount}} virtual machines from {{currentNetwork}} and reconnect them to {{newNetwork}}.",
  "This checkup can take up to 3 hours to complete. It should not be used in production environments as it may impact cluster performance.": "此检查最多可能需要 3 小时才能完成。它不应在生产环境中使用，因为它可能会影响集群性能。",
  "This configuration is not editable after the network is created.": "This configuration is not editable after the network is created.",
  "This field is required": "这个字段是必需的",
  "This interface is currently hot-unplugged until the VirtualMachine is migrated": "这个接口当前是热拔的，直到 VirtualMachine 被迁移为止",
  "This is a CD-ROM boot source": "这是一个 CD-ROM 引导源",
  "This is a network interface (NIC)": "这是一个网络接口 (NIC)",
  "This is an ISO file": "这是一个 ISO 文件",
  "This key will override the SSH key secret set on the template": "此密钥将覆盖模板上设置的 SSH 密钥 secret",
  "This list only shows network definitions that are compatible with virtual machines. To view the complete list of all available networks, refer to the full NetworkAttachmentDefinition list.": "This list only shows network definitions that are compatible with virtual machines. To view the complete list of all available networks, refer to the full NetworkAttachmentDefinition list.",
  "This network is currently connected to {{count}} virtual machine._other": "This network is currently connected to {{count}} virtual machine.",
  "This network is marked for deletion and will be removed after all connected virtual machines are disconnected.": "This network is marked for deletion and will be removed after all connected virtual machines are disconnected.",
  "This Persistent Volume Claim will be created using a DataVolume through Containerized Data Importer (CDI)": "此持久性卷声明将使用一个 DataVolume 通过 Containerized Data Importer（CDI）创建",
  "This process can take 1-2 minutes to complete.": "此过程可能需要 1-2 分钟才能完成。",
  "This Secret will be copied to the destination project": "此 Secret 将被复制到目标项目",
  "This self validation checkup is currently running. If you rerun the checkup, the running job will be deleted.": "此自我验证检查当前正在运行。如果您重新运行检查，则会删除正在运行的作业。",
  "This suite was skipped.": "这个套件已被跳过。",
  "This user is not allowed to edit this boot source": "不允许此用户编辑这个引导源",
  "This VirtualMachine has": "此 VirtualMachine 具有",
  "This VirtualMachine is down. Please start it to access its console.": "此虚拟机已关闭。请启动它来访问其控制台。",
  "This VM is using auto attached Pod Network. To disable it, set spec.template.spec.domain.devices.autoattachPodInterface to false.": "此虚拟机使用自动附加的 Pod Network。要禁用它，请将 spec.template.spec.domain.devices.autoattachPodInterface 设置为 false。",
  "This will create a cloned copy of the Volume in the destination project.": "这将在目标项目中创建卷的克隆副本。",
  "Threads": "线程",
  "Thresholds signify the distance from the average node utilization (formatted as below:above). An Asymmetric deviation threshold will force all nodes below the average to be considered as underutilized to help rebalancing overutilized outliers.": "阈值表示来自平均节点利用率的距离（格式如下：below:above）。非对称偏差阈值将强制将以下所有节点视为利用率不足，以帮助重新平衡过度利用。",
  "Time axis": "时间轴",
  "Time of login": "登录时间",
  "Time range": "时间范围",
  "Time zone": "时区",
  "Timeout": "超时",
  "Timeout (minutes)": "超时（分钟）",
  "TLS certificate": "TLS certificate",
  "TLS certificate required": "TLS certificate required",
  "to": "到",
  "To": "到",
  "To change a network definition, create a new one and reassign virtual machines to it. Existing definitions can't be edited directly": "To change a network definition, create a new one and reassign virtual machines to it. Existing definitions can't be edited directly",
  "To create an OVN localnet network, you must first define a physical network.": "To create an OVN localnet network, you must first define a physical network.",
  "To create VirtualMachines in a project, you must first create a new project and become the administrator.": "要在项目中创建 VirtualMachines，您必须首先创建一个新项目并成为管理员。",
  "To edit this template, contact your administrator.": "要编辑此模板，请联系您的管理员。",
  "To enable Quick create button, fill all the required parameters and storage fields": "要启用 Quick create 按钮，请填写所有所需的参数和存储字段",
  "To enable this feature, you need to enable the Passt feature flag in the cluster settings.": "要启用此功能，您需要在集群设置中启用 Passt 功能标记。",
  "To gain unlimited bandwidth, set to 0": "要获得无限带宽，设置为 0",
  "To get started, install permissions and then run a checkup": "要开始，安装权限，然后运行检查",
  "To get started, run a self validation checkup": "要开始，请运行一个自我验证检查",
  "To get started, run a storage checkup": "要开始，运行一个存储检查",
  "To open an SSH connection with the VirtualMachine using virtctl select the <2>Passt</2> option in the network binding dropdown": "要使用 virtctl 打开与 VirtualMachine 的 SSH 连接，在网络绑定下拉菜单中选择 <2>Passt</2> 选项",
  "To perform this action you must get permission from your Organization Administrator.": "要执行此操作，您需要从机构管理员处获得权限。",
  "To see the vCPU metric, you must set the schedstats=enable kernel argument in the MachineConfig object.": "要查看 vCPU 指标，您必须在 MachineConfig 对象中设置 schedstats=enable 内核参数。",
  "To use the High Availability feature both NHC and FAR need to be installed and enabled.": "要使用高可用性功能，NHC 和 FAR 都需要安装并启用。",
  "Today": "今天",
  "Tolerations": "容限",
  "Tolerations are applied to VirtualMachines, and allow (but do not require) the VirtualMachines to schedule onto Nodes with matching taints.": "容限应用于虚拟机，并允许（但不需要）虚拟机调度到具有匹配污点的节点。",
  "Top consumer": "顶级消费者",
  "Top consumers": "顶级消费者",
  "Topology key": "拓扑键",
  "Topology key must not be empty": "拓扑键不能为空",
  "Topology will be set to {{sockets}} socket, {{cores}} core, {{threads}} thread": "拓扑将设置为 {{sockets}} 插槽，{{cores}} 内核，{{threads}} 线程",
  "Total": "总计",
  "Total bytes": "字节总数",
  "Total storage to migrate is {{totalAmount}}": "要迁移的总存储是 {{totalAmount}}",
  "Total vCPU is {{totalCPU}}": "vCPU 总数为 {{totalCPU}}",
  "Tree view": "树视图",
  "Troubleshoot": "故障排除",
  "Try later": "稍后尝试",
  "Try using the": "尝试使用",
  "Type": "类型",
  "Type namespace/network-name to use a different network": "键入命名空间/网络名以使用不同的网络",
  "Type to create folder": "输入来创建文件夹",
  "U series": "U 系列",
  "UEFI": "UEFI",
  "UEFI (secure)": "UEFI （安全）",
  "Unattend.xml answer file": "Unattend.xml 应答文件",
  "Unavailable": "不可用",
  "Unique name of the MigrationPolicy": "MigrationPolicy 的唯一名称",
  "Unknown": "未知",
  "Unknown failure": "未知故障状况",
  "Unknown status": "未知状态",
  "Unpause": "取消暂停",
  "Unsupported": "不支持",
  "Unsupported characters in the clipboard": "剪贴板不支持的字符",
  "Up": "可使用",
  "Up to date": "最新",
  "Update status": "更新状态",
  "Updated": "已更新",
  "Upgrade": "升级",
  "Upgrade available": "有可用的升级",
  "Upgrading": "升级",
  "Uplink": "Uplink",
  "Uplink connection": "Uplink connection",
  "Upload": "上传",
  "Upload (Upload a new file to a PVC)": "上传（向 PVC 上传一个新文件）",
  "Upload a base image from local disk": "从本地磁盘上传基础镜像",
  "Upload a new file to a PVC. A new PVC will be created.": "将新文件上传到 PVC。一个新 PVC 将被创建。",
  "Upload a new ISO file to the cluster": "将新 ISO 文件上传到集群",
  "Upload canceled": "上传取消",
  "Upload cancelled": "上传取消",
  "Upload data": "上传数据",
  "Upload data to Persistent Volume Claim": "将数据上传到持久性卷声明",
  "Upload error": "上传错误",
  "Upload finished": "上传完成",
  "Upload in progress": "上传进行中",
  "Upload ISO": "上传 ISO",
  "Upload mode": "上传模式",
  "Upload new": "上传新",
  "Upload new file using the \"Upload data to Persistent Volume Claim\" page": "通过 \"Upload data to Persistent Volume Claim\" 页删除新文件",
  "Upload PVC image": "上传 PVC 镜像",
  "Upload to registry": "上传到 registry",
  "Uploading": "上传",
  "Uploading data to Persistent Volume Claim": "将数据上传到持久性卷声明",
  "URL": "URL",
  "URL (creates PVC)": "URL（创建 PVC）",
  "URL is required": "需要 URL",
  "Usage": "使用",
  "Use \"{{inputValue}}\"": "使用 \"{{inputValue}}\"",
  "Use an alternative": "使用替代方案",
  "Use BIOS when bootloading the guest OS": "在载入客户端操作系统时使用 BIOS",
  "Use cron formatting to set when and how often to look for new imports.": "使用 cron 格式设置查找新导入的时间和频率。",
  "Use custom registration server url": "使用自定义注册服务器 url",
  "Use DataSource": "使用 DataSource",
  "Use existing": "使用现有",
  "Use IPL (Initial Program Load) when bootloading the guest OS": "在引导载入客户端操作系统时使用 IPL (Initial Program Load)",
  "Use KubeVirtRelieveAndMigrate profile in the Kube Descheduler to use this feature.": "使用 Kube Descheduler 中的 KubeVirtRelieveAndMigrate 配置集使用此功能。",
  "Use optimized access mode & volume mode settings from StorageProfile resource.": "使用来自存储配置集资源的优化访问模式和卷模式设置。",
  "Use our collection of resources to help you get started with virtualization.": "使用我们提供的资源集以帮助您开始使用虚拟化。",
  "Use template size PVC": "使用模板大小 PVC",
  "Use the DataVolume directly for the CD-ROM": "直接为 CD-ROM 使用 DataVolume",
  "Use the default Template disk source": "使用默认模板磁盘源",
  "Use the list of projects or the labels to specify qualifying projects.": "Use the list of projects or the labels to specify qualifying projects.",
  "Use the PVC created by the DataVolume for the CD-ROM": "使用 DataVolume 为 CD-ROM 创建的 PVC",
  "Use this disk as a boot source": "使用此磁盘作为一个引导源",
  "Use UEFI when bootloading the guest OS.": "在引导载入客户端操作系统时使用 UEFI。",
  "Use UEFI when bootloading the guest OS. Requires SMM feature, if the SMM feature is not set, choosing this method will set it to true": "在引导加载客户机操作系统时使用 UEFI。如果未设置 SMM 功能，则需要 SMM 功能，选择此方法会将它设置为 true",
  "Use volume already available on the cluster": "使用集群中已可用的卷",
  "Used": "使用了",
  "Used bytes": "使用的字节",
  "Used of {{ total }}": "使用/{{ total }}",
  "Used of {{value}}": "使用/{{value}}",
  "User": "用户",
  "User credentials": "用户凭证",
  "User InstanceTypes": "用户 InstanceTypes",
  "User name": "用户名",
  "User Name": "用户名",
  "User preferences": "用户首选",
  "User Preferences": "用户首选项",
  "User provided": "用户提供",
  "User templates": "虚拟机模板",
  "User-space network binding offering a better integration with virtctl ssh and port-forward, network probes, and observability.": "用户空间网络绑定提供与 virtctl ssh 和 port-forward、网络探测和可观察性更好的集成。",
  "user: {{user}}": "用户：{{user}}",
  "Username": "用户名",
  "Utilization": "使用率",
  "Value": "值",
  "Value generated using an expression": "使用表达式生成的值",
  "Values": "值",
  "Various types of hardware devices are assigned to virtual machines in the cluster": "为集群中的虚拟机分配了各种类型的硬件设备",
  "vCPU": "vCPU",
  "vCPU wait": "vCPU 等待",
  "Vendor": "Vendor",
  "Verify the details and click <1>Migrate VirtualMachine storage</1> to start the migration": "验证详情，点 <1>Migrate VirtualMachine storage</1> 启动迁移",
  "Version compatibility": "版本兼容性",
  "View {{alertType}}": "查看 {{alertType}}",
  "view {{qualifiedNodesCount}} matching nodes": "查看 {{qualifiedNodesCount}} 匹配节点",
  "View alert": "查看警报",
  "View alerts": "查看警报",
  "View all": "查看所有",
  "View all quick starts": "查看所有快速开始",
  "View and manage available bootable volumes.": "查看并管理可用的可引导卷。",
  "View Descheduler Operator": "查看 Descheduler Operator",
  "View diagnostic": "查看诊断",
  "View documentation": "查看文档",
  "View events": "查看事件",
  "View in Operator hub": "在 Operator hub 中查看",
  "View matching {{matchingNodeText}}": "查看匹配 {{matchingNodeText}}",
  "View matching {{matchingProjectText}}": "查看匹配 {{matchingProjectText}}",
  "View migration plan": "查看迁移计划",
  "View more": "查看更多",
  "View More": "查看更多",
  "View network": "View network",
  "View Persistent Volume Claim details": "查看选择持久性卷声明详情",
  "View PersistentVolumeClaim details": "查看 PersistentVolumeClaim 详情",
  "View pod logs": "查看 pod 日志",
  "View selected projects": "View selected projects",
  "View storage migrations": "查看存储迁移",
  "View virtualization dashboard": "查看虚拟化仪表板",
  "View YAML & CLI": "查看 YAML 和 CLI",
  "Virtctl is disabled for this namespace as it's managed by": "此命名空间的 virtctl 被禁用，因为它由管理",
  "virtio": "virtio",
  "VirtIO": "VirtIO",
  "Virtual machine is not running": "虚拟机没有运行",
  "Virtual machine network": "Virtual machine network",
  "Virtual machine network details": "Virtual machine network details",
  "Virtual machine networks": "Virtual machine networks",
  "Virtual machine not running": "虚拟机没有运行",
  "Virtual Machines": "虚拟机",
  "Virtual Machines ({{count}})_one": "虚拟机 ({{count}})_one",
  "Virtual Machines ({{count}})_other": "虚拟机 ({{count}})_other",
  "Virtual machines in projects that are no longer enrolled will lose connectivity": "Virtual machines in projects that are no longer enrolled will lose connectivity",
  "Virtual NUMA topology is configured for this Virtual Machine.": "为此虚拟机配置了虚拟 NUMA 拓扑。",
  "Virtualization": "虚拟化",
  "Virtualization Alerts": "虚拟化警报",
  "Virtualization Alerts donut chart": "虚拟化警报圆环图",
  "Virtualization dashboard": "虚拟化仪表板",
  "Virtualization features": "虚拟化功能",
  "Virtualization operator version": "虚拟化 operator 版本",
  "VirtualMachine": "VirtualMachine",
  "VirtualMachine actions confirmation": "VirtualMachine 操作确认",
  "VirtualMachine boot from golden image": "从金级镜像进行 VirtualMachine 引导",
  "VirtualMachine boot order": "VirtualMachine 引导顺序",
  "VirtualMachine creation is not supported due to incompatible UserDefinedNetwork configuration": "因为 UserDefinedNetwork 配置不兼容，所以不支持 VirtualMachine 创建",
  "VirtualMachine details": "VirtualMachine 详情",
  "VirtualMachine hotplug volume": "VirtualMachine 热插卷",
  "VirtualMachine is currently {{ status }}": "VirtualMachine 目前是 {{ status }}",
  "VirtualMachine is currently provisioning": "VirtualMachine 目前在置备",
  "VirtualMachine is delete protected and cannot be deleted. To enable deletion, go to VirtualMachine details and disable deletion protection.": "VirtualMachine 被保护且无法删除。要启用删除，请进入 VirtualMachine 详情并禁用删除保护。",
  "VirtualMachine is not running": "VirtualMachine 没有运行",
  "VirtualMachine is not running.": "VirtualMachine 没有运行。",
  "VirtualMachine live migration": "VirtualMachine 实时迁移",
  "VirtualMachine migration": "VirtualMachine migration",
  "VirtualMachine name": "VirtualMachine 名称",
  "VirtualMachine name can not be empty.": "VirtualMachine 名称不能为空。",
  "VirtualMachine name field is mandatory": "VirtualMachine 名称字段是必需的",
  "VirtualMachine name not valid": "VirtualMachine 名称无效",
  "VirtualMachine name: {{vmName}}": "VirtualMachine 名称: {{vmName}}",
  "VirtualMachine statuses": "VirtualMachine 状态",
  "VirtualMachine storage": "VirtualMachine 存储",
  "VirtualMachine Templates": "VirtualMachine 模板",
  "VirtualMachine updated successfully": "VirtualMachine 成功更新",
  "VirtualMachine volume clone": "VirtualMachine 卷克隆",
  "VirtualMachine will attempt to boot from disks by order of apearance in YAML file": "VirtualMachine 将根据在 YAML 文件中的顺序从磁盘引导",
  "VirtualMachine with non-virt RBD StorageClass": "带有非 virt RBD StorageClass 的 VirtualMachine",
  "VirtualMachine with this name already exists": "带有此名称的 VirtualMachine 已存在",
  "VirtualMachine with unset EFS StorageClass": "带有取消设置 EFS StorageClass 的 VirtualMachine",
  "VirtualMachineClusterInstanceTypes": "VirtualMachineClusterInstanceTypes",
  "VirtualMachineClusterPreferences": "VirtualMachineClusterPreferences",
  "VirtualMachineInstance": "VirtualMachineInstance",
  "VirtualMachineInstance details": "VirtualMachineInstance 详情",
  "VirtualMachineInstance Details": "VirtualMachineInstance 详情",
  "VirtualMachineInstance labels": "VirtualMachineInstance 标签",
  "VirtualMachineInstanceMigration": "VirtualMachineInstanceMigration",
  "VirtualMachineInstanceMigration name": "VirtualMachineInstanceMigration 名称",
  "VirtualMachineInstanceMigrations information": "VirtualMachineInstanceMigrations 信息",
  "VirtualMachineInstances": "VirtualMachineInstances",
  "VirtualMachineInstanceTypes": "VirtualMachineInstanceTypes",
  "VirtualMachinePreferences": "VirtualMachinePreferences",
  "VirtualMachines": "虚拟机",
  "VirtualMachines per resource": "每个资源的 VirtualMachines",
  "VirtualMachines statuses": "VirtualMachines 状态",
  "Visit the blog": "访问博客",
  "Visualize all your VirtualMachines and easily navigate between them using the tree view. You can also see their details with a status summary.": "视觉化所有 VirtualMachines，并使用树状视图轻松导航。您还可以查看其详情，其中带有状态概述信息。",
  "VLAN ID": "VLAN ID",
  "VLAN ID must be between {{min}}-{{max}}": "VLAN ID must be between {{min}}-{{max}}",
  "VLAN tagging": "VLAN tagging",
  "VM": "VM",
  "VMI": "VMI",
  "VMs": "虚拟机",
  "VMs in this namespace are new, therefore not enough data is collected to display a graph.": "此命名空间中的虚拟机是新的，因此无法收集足够数据来显示图表。",
  "VNC Address": "VNC 地址",
  "VNC console": "VNC 控制台",
  "VNC Port": "VNC 端口",
  "VNC session already in use": "已使用 VNC 会话",
  "VNC TLS Port": "VNC TLS 端口",
  "vNUMA": "vNUMA",
  "Volume": "卷",
  "Volume metadata": "卷元数据",
  "Volume mode": "卷模式",
  "Volume Mode": "卷模式",
  "Volume name": "卷名称",
  "Volume project": "卷项目",
  "Volume snapshot": "卷快照",
  "Volume snapshot status": "卷快照状态",
  "Volume Snapshot Status is a mechanism for reporting if a volume can be snapshotted or not.": "卷快照状态是报告卷是否可以被快照的一个机制。",
  "Volumes project": "卷项目",
  "VolumeSnapshot is required.": "需要 VolumeSnapshot。",
  "VolumeSnapshot name": "VolumeSnapshot 名称",
  "VolumeSnapshot project": "VolumeSnapshot 对象",
  "VolumeSnapshotContents": "卷快照内容",
  "Warning": "警告",
  "WARNING: This checkup may put the cluster under stress": "警告：此检查可能会使集群处于压力下",
  "Warnings": "警告",
  "We hope you found this tour helpful.<br />If you have any <4>feedback</4>, we would appreciate hearing from you.": "我们希望您认为这个导览对您有帮助。<br />如果非常感谢您提供<4>反馈</4>。",
  "We suggest you to create a custom Template from this {{ providerName }} Template.": "我们建议您从这个 {{ providerName }} 模板创建自定义模板。",
  "Weight": "权重",
  "Weight must be a number between 1-100": "权重必须是 1 到 100 之间的数字",
  "Welcome information": "欢迎信息",
  "Welcome modal": "欢迎模态",
  "When enabled, non-privileged users cannot view VM credentials set via cloud-init": "启用后，未授权用户无法通过 cloud-init 查看虚拟机凭据",
  "When selecting a DataSource that your virtual machines can boot from, you can add a volume that is not listed by clicking the <1>Add volume</1> button.": "当选择虚拟机可从中引导的数据源时，您可以通过点 <1>Add volume</1> 按钮来添加没有列出的卷。",
  "When you search for something and click 'Save search', it’ll show up here.": "当您搜索内容并点\"保存搜索\"时，它将在此处显示。",
  "Whether to attach the default graphics device or not. VNC will not be available if checked": "是否附加默认图形设备。如果选中，则无法使用 VNC",
  "Whether to attach the default graphics device or not. VNC will not be available if checked.": "是否附加默认图形设备。如果选中，则无法使用 VNC。",
  "will be migrated.": "will be migrated.",
  "Will make disk persistent on next reboot": "将在下次重启时使磁盘持久保留",
  "Windows": "Windows",
  "Windows only": "仅限 Windows",
  "With form": "使用表单",
  "With grace period": "使用宽限期",
  "With YAML": "使用 YAML",
  "Workload": "工作负载",
  "Workload labels": "工作负载标签",
  "Workload profile": "工作负载配置集",
  "Workload scheduled with dedicated resources (guaranteed policy)": "使用专用资源调度的工作负载（保证的策略）",
  "Workload type": "负载类型",
  "Wrap text": "wrap 文本",
  "xlarge": "xlarge",
  "XML structure is not valid": "XML 结构无效",
  "YAML": "YAML",
  "YAML tab visibility": "YAML tab visibility",
  "Yes": "是",
  "Yesterday": "昨天",
  "You are about to run heavy self validation checkups which generate significant load and may destabilize your cluster.": "您要运行大量自我验证检查，这些检查会产生大量负载，并可能使集群不稳定。",
  "You are ready to go!": "您已准备好了！",
  "You can customize the Templates storage by overriding the original parameters": "您可以通过覆盖原始参数来自定义模板存储",
  "You can edit bootable metadata": "您可以编辑可引导元数据",
  "You can edit the boot order in the <1>{t('Disks tab')}</1>": "您可以在 <1>{t('Disks tab')}</1> 中编辑引导顺序",
  "You can host and manage virtualized workloads on the same platform as container-based workloads.": "您可以在与基于容器的工作负载相同的平台上托管和管理虚拟化工作负载。",
  "You can only run a single self validation checkup at a time.": "您一次只能运行一个单个自我验证检查。",
  "You can select the boot source in the <2>Disks</2> tab.": "您可以在<2>磁盘</2>选项卡中选择引导源。",
  "You can select up to {{maxColumnsToSelect}} columns": "您可以最多选择 {{maxColumnsToSelect}} 个列",
  "You can set a target balance level to guide the process.": "您可以设置一个目标平衡级别来指导流程。",
  "You can set the cluster and your individual preferences in the Settings tab on the Overview page.": "您可以在 Overview 页面的 Settings 选项卡中设置集群和个人首选项。",
  "You can use cloud-init to initialize the operating system with a specific configuration when the VirtualMachine is started.": "当 VirtualMachine 启动时，您可以使用 cloud-init 使用特定配置初始化操作系统。",
  "You don't have access to this section due to cluster policy.": "由于集群策略您无法访问此部分。",
  "You don't have permission to perform this action": "您没有执行此操作的权限",
  "You must ensure that the configuration is correct before starting the VirtualMachine.": "您必须确保在启动 VirtualMachine 前配置正确。",
  "You're in view-only mode": "您处于只读模式",
  "Your physical network switch must be configured with a VLAN trunk that is permitted to carry traffic for this specific ID.": "Your physical network switch must be configured with a VLAN trunk that is permitted to carry traffic for this specific ID.",
  "zero": "零"
}
